<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="ratings">
        <item>1</item>
        <item>2</item>
        <item>3</item>
        <item>4</item>
        <item>5</item>
    </string-array>
    <string-array name="arrSequenceActivityHeadingText">
        <item>brushing</item>
        <item>toilet</item>
        <item>bathing</item>
        <item>""</item>
        <item>""</item>
        <item>""</item>
        <item>""</item>
        <item>\tmorning routine</item>
        <item>\tbed time routine</item>
    </string-array>

    <string name="app_name">ਜੈਲੋ</string>
    <string name="action_settings">ਸੈਟਿੰਗਾਂ (Settings)</string>

    <string name="Language">ਭਾਸ਼ਾ (Language)</string>
    <string name="saveLanguage">ਤਬਦੀਲੀ ਲਾਗੂ ਕਰੋ (Apply Change)</string>

    <string-array name="bloodgroup">
        <item>not selected</item>
        <item>A+ve</item>
        <item>A-ve</item>
        <item>B+ve</item>
        <item>B-ve</item>
        <item>AB+ve</item>
        <item>AB-ve</item>
        <item>O+ve</item>
        <item>O-ve</item>
    </string-array>

    <string-array name="bloodgroup_talkback">
        <item>not selected</item>
        <item>A positive</item>
        <item>A negative</item>
        <item>B positive</item>
        <item>B negative</item>
        <item>A B positive</item>
        <item>A B negative</item>
        <item>O positive</item>
        <item>O negative</item>
    </string-array>

    <string-array name="picture_view_mode">
        <item>Picture and Text</item>
        <item>Picture only</item>
    </string-array>

    <string-array name="grid_size">
        <item>1</item>
        <item>2</item>
        <item>3</item>
        <item>4</item>
        <item>9</item>
    </string-array>

    <string-array name="acc_grid_size">
        <item>One</item>
        <item>Two</item>
        <item>Three</item>
        <item>Four</item>
        <item>Nine</item>
    </string-array>

    <string name="change_language_line2">ਹੇਠਾਂ ਡ੍ਰੌਪਡਾਉਨ ਵਿੱਚੋਂ ਕੋਈ ਵੀ ਭਾਸ਼ਾ ਚੁਣੋ:</string>
    <string name="simple_ime">ਜੈਲੋ ਕੀਬੋਰਡ</string>
    <string name="subtype_en_US">ਸੀਰੀਅਲ ਏ.ਬੀ.ਸੀ</string>

    <string name="action_bar_title">ਘਰ</string>
    <string name="txtSpeechSpeed">ਬੋਲਣ ਦੀ ਗਤੀ</string>
    <string name="txtVoiceSpeech">ਵੌਇਸ ਪਿੱਚ</string>
    <string name="txtDisplayMode">ਡਿਸਪਲੇ ਮੋਡ</string>
    <string name="txtVoiceVolume">ਸਪੀਚ ਵਾਲੀਅਮ</string>
    <string name="txtNumOfPerPerScr">ਪ੍ਰਤੀ ਸਕ੍ਰੀਨ ਸ਼੍ਰੇਣੀ ਆਈਕਾਨਾਂ ਦੀ ਗਿਣਤੀ</string>
    <string name="txtDemo">ਸਪੀਚ ਡੈਮੋ (SPEECH DEMO)</string>
    <string name="txtSave">ਸੇਵ ਕਰੋ (Save)</string>
    <string name="demoTtsSpeech">ਸਤ ਸ੍ਰੀ ਅਕਾਲ! ਤੁਸੀਂ ਜੈਲੋ ਕਮਿਊਨੀਕੇਟਰ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਕਰ ਰਹੇ ਹੋ।</string>
    <string name="savedSettingsMessage">ਸੈਟਿੰਗਾਂ ਰੱਖਿਅਤ ਕੀਤੀਆਂ।</string>
    <string name="languageChanged">ਭਾਸ਼ਾ ਬਦਲ ਗਈ</string>
    <string name="checkConnectivity">ਤੁਸੀਂ ਇੰਟਰਨੈੱਟ ਨਾਲ ਕਨੈਕਟ ਨਹੀਂ ਹੋ। ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਆਪਣਾ ਇੰਟਰਨੈੱਟ ਚਾਲੂ ਕਰੋ।</string>

    <string name="menuProfile">ਪ੍ਰੋਫਾਈਲ</string>
    <string name="menuMyBoards">ਮੇਰੇ ਬੋਰਡ (My Boards)</string>
    <string name="menuAbout">ਜੈਲੋ ਬਾਰੇ (About Jellow)</string>
    <string name="menuTutorials">ਟਿਊਟੋਰਿਅਲ (Tutorial)</string>
    <string name="menuKeyboardInput">ਕੀਬੋਰਡ ਕੰਟਰੋਲ (Keyboard Control)</string>
    <string name="menuResetPref">ਤਰਜੀਹਾਂ ਰੀਸੈਟ ਕਰੋ (Reset Preferences)</string>
    <string name="menuFeedback">ਸੁਝਾਅ (Feedback)</string>
    <string name="menuUserRegistration">ਰਜਿਸਟ੍ਰੇਸ਼ਨ ਪੰਨਾ</string>
    <string name="menuAccessibility">ਪਹੁੰਚਯੋਗਤਾ</string>
    <string name="menuClosePopup">ਮੀਨੂ ਬੰਦ ਕਰੋ (Close menu)</string>
    <string name="labelSplash">ਜੈਲੋ ਲੋਡ ਹੋ ਰਿਹਾ ਹੈ। ਕ੍ਰਿਪਾ ਕਰਕੇ ਉਡੀਕ ਕਰੋ!</string>

    <string name="easyToUse">ਵਰਤਣ ਲਈ ਆਸਾਨ</string>
    <string name="clearPictures">ਤਸਵੀਰਾਂ ਸਾਫ਼ ਕਰੋ</string>
    <string name="clearVoice">ਕਲੀਅਰ ਵੌਇਸ</string>
    <string name="easyToNavigate">ਨੈਵੀਗੇਟ ਕਰਨ ਲਈ ਆਸਾਨ</string>
    <string name="commentSuggestions">ਟਿੱਪਣੀਆਂ ਅਤੇ ਸੁਝਾਅ</string>
    <string name="submit">ਜਮ੍ਹਾਂ ਕਰੋ (SUBMIT)</string>
    <string name="serial_keyboard_title">ਸੀਰੀਅਲ ਕੀਬੋਰਡ:</string>
    <string name="serial_keyboard_info">ਜੈਲੋ ਕਮਿਊਨੀਕੇਟਰ ਆਪਣੇ ਖੁਦ ਦੇ \\\'ਸੀਰੀਅਲ ਜੈਲੋ ਕੀਬੋਰਡ\\\' ਨਾਲ ਲੈਸ ਹੈ। ਇਹ ਕੀਬੋਰਡ ਵਿਸ਼ੇਸ਼ ਸਿੱਖਿਅਕਾਂ ਅਤੇ ਅਧਿਆਪਕਾਂ ਦੇ ਫੀਡਬੈਕ ਦੇ ਆਧਾਰ \'ਤੇ ਡਿਜ਼ਾਇਨ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਸੀ ਅਤੇ ਵਰਣਮਾਲਾ \\\'A\\\' ਤੋਂ ਸ਼ੁਰੂ ਹੋਣ ਵਾਲੇ ਲੜੀਵਾਰ ਢੰਗ ਨਾਲ ਰੱਖੇ ਗਏ ਅੱਖਰਾਂ ਦੀ ਵਿਸ਼ੇਸ਼ਤਾ ਹੈ। ਸੀਰੀਅਲ ਕੀਬੋਰਡ ਉਪਭੋਗਤਾ ਲਈ ਕੀਬੋਰਡ \'ਤੇ ਕਿਸੇ ਖਾਸ ਵਰਣਮਾਲਾ ਦੇ ਸਥਾਨ ਦਾ ਅੰਦਾਜ਼ਾ ਲਗਾਉਣਾ ਆਸਾਨ ਬਣਾਉਂਦਾ ਹੈ ਅਤੇ ਖਾਸ ਤੌਰ \'ਤੇ ਸ਼ੁਰੂਆਤੀ ਸਾਖਰਤਾ ਹੁਨਰ ਸਿੱਖਣ ਵਾਲੇ ਬੱਚਿਆਂ ਲਈ ਬਹੁਤ ਉਪਯੋਗੀ ਹੈ। ਇਸੇ ਤਰ੍ਹਾਂ, ਕੀਬੋਰਡ ਵਿੱਚ 0-9 ਤੱਕ ਅੰਕਾਂ ਵਾਲੀਆਂ ਕੁੰਜੀਆਂ ਅਤੇ ਚਿੰਨ੍ਹ ਵੀ ਸ਼ਾਮਲ ਹਨ, ਜੋ ਹਰ ਰੋਜ਼ ਸੰਚਾਰ ਲਈ ਸਭ ਤੋਂ ਢੁਕਵੇਂ ਹਨ।</string>
    <string name="keyboardControlTxt">ਆਪਣੀ ਪਸੰਦ ਦੇ ਕੀਬੋਰਡ ਨੂੰ ਸਮਰੱਥ ਬਣਾਉਣ ਅਤੇ ਇਸਨੂੰ ਡਿਫੌਲਟ ਬਣਾਉਣ ਲਈ, ਤੁਹਾਨੂੰ 2 ਕਦਮ ਪੂਰੇ ਕਰਨ ਦੀ ਲੋੜ ਹੈ:</string>
    <string name="step1">ਕਦਮ 1: ਡਿਵਾਈਸ ਸੈਟਿੰਗਾਂ ਤੋਂ ਕੀਬੋਰਡ ਨੂੰ ਸਮਰੱਥ ਬਣਾਓ</string>
    <string name="qwertyKeyboard">ਦੇਵਨਾਗਰੀ ਕੀਬੋਰਡ (QWERTY)</string>
    <string name="serialKeyboard">ਸੀਰੀਅਲ ਏ.ਬੀ.ਸੀ (SERIAL ABC)</string>
    <string name="step2">ਕਦਮ 2: ਕੀਬੋਰਡ ਨੂੰ ਡਿਫੌਲਟ ਵਿਕਲਪ ਵਜੋਂ ਸੁਰੱਖਿਅਤ ਕਰੋ</string>
    <string name="saveAsDefault">ਡਿਫੌਲਟ ਵਜੋਂ ਸੁਰੱਖਿਅਤ ਕਰੋ (SAVE AS DEFAULT)</string>
    <string name="getKeyboardControl">ਕੀਬੋਰਡ ਕੰਟਰੋਲ</string>
    <string name="childName">ਬੱਚੇ ਦਾ ਨਾਮ **</string>
    <string name="caregiverName">ਦੇਖਭਾਲ ਕਰਨ ਵਾਲੇ ਦਾ ਨਾਮ **</string>
    <string name="careGiverContact">ਇਸ ਡਿਵਾਈਸ ਦੇ ਸਿਮ ਨੰਬਰ ਤੋਂ ਇਲਾਵਾ ਦੇਖਭਾਲ ਕਰਨ ਵਾਲੇ ਦਾ ਸੰਪਰਕ ਨੰਬਰ **</string>
    <string name="homeAddress">ਘਰ ਦਾ ਪਤਾ **</string>
    <string name="emailAddress">ਈਮੇਲ ਖਾਤਾ **</string>
    <string name="bloodGroup">ਬਲੱਡ ਗਰੁੱਪ **</string>
    <string name="detailSaved">ਵੇਰਵੇ ਸੁਰੱਖਿਅਤ ਕੀਤੇ ਗਏ</string>
    <string name="invalid_address">ਅਵੈਧ ਪਤਾ</string>
    <string name="invalid_emailId">ਗਲਤ ਈਮੇਲ ਪਤਾ</string>
    <string name="enterTheName">ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਆਪਣੇ ਬੱਚੇ ਦਾ ਨਾਮ ਦਰਜ ਕਰੋ</string>
    <string name="search_act_title">ਜੈਲੋ ਵਿੱਚ ਆਈਕਾਨ ਖੋਜੋ</string>

    <string name="iconsHasBeenReset">ਤਰਜੀਹਾਂ ਰੀਸੈਟ ਕੀਤੀਆਂ ਗਈਆਂ ਹਨ।</string>
    <string name="speak">ਬੋਲੋ (Speak)</string>
    <string name="stop">ਰੂਕੋ (Stop)</string>
    <string name="catBtnDesc">ਜੈਲੋ ਵਿੱਚ 9 ਕੇਂਦਰੀ ਸ਼੍ਰੇਣੀ ਬਟਨ ਅਤੇ 6 ਐਕਸਪ੍ਰੈਸਿਵ ਸਾਈਡ ਬਟਨ ਹਨ:</string>
    <string name="catBtn">ਸ਼੍ਰੇਣੀ ਬਟਨ:</string>
    <string name="expBtn">ਭਾਵਪੂਰਤ ਬਟਨ:</string>
    <string name="jellowUsageDesc">ਜੈਲੋ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਕਰਕੇ ਬੋਲਣ ਲਈ, ਉਪਭੋਗਤਾ ਪਹਿਲਾਂ ਕਿਸੇ ਵੀ ਸ਼੍ਰੇਣੀ ਦੇ ਬਟਨ \'ਤੇ ਕਲਿਕ ਕਰਦਾ ਹੈ ਅਤੇ ਫਿਰ ਉਸ ਕ੍ਰਮ ਵਿੱਚ ਇੱਕ ਐਕਸਪ੍ਰੈਸਿਵ ਬਟਨ\' ਤੇ ਕਲਿਕ ਕਰਦਾ ਹੈ। ਉਦਾਹਰਨ ਲਈ, ਜੈਲੋ ਹੇਠਾਂ ਦਿੱਤੀ ਚੋਣ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਕਰਕੇ ਕਹੇਗਾ, \"ਮੈਂ ਖਾਣਾ ਚਾਹੁੰਦਾ ਹਾਂ\":</string>
    <string name="jellowUsageSubCat">ਇੱਕ ਸ਼੍ਰੇਣੀ ਬਟਨ \'ਤੇ ਦੋ ਵਾਰ ਕਲਿੱਕ ਕਰਨ ਨਾਲ, ਉਪਭੋਗਤਾ ਹੋਰ ਉਪ-ਸ਼੍ਰੇਣੀਆਂ ਤੱਕ ਪਹੁੰਚ ਕਰ ਸਕਦਾ ਹੈ:</string>
    <string name="levelOneCat">ਪੱਧਰ 1 ਸ਼੍ਰੇਣੀਆਂ:</string>
    <string name="levelTwoCat">ਪੱਧਰ 2 ਸ਼੍ਰੇਣੀਆਂ:</string>
    <string name="levelThreeCat">ਪੱਧਰ 3 ਆਈਕਨ:</string>
    <string name="settingDesc">ਉਪਭੋਗਤਾ ਆਪਣੀ ਪ੍ਰੋਫਾਈਲ ਨੂੰ ਅਨੁਕੂਲਿਤ ਕਰ ਸਕਦਾ ਹੈ ਅਤੇ ਸਕ੍ਰੀਨ ਦੇ ਉੱਪਰੀ ਸੱਜੇ ਕੋਨੇ \'ਤੇ ਕਲਿੱਕ ਕਰਕੇ ਐਪਲੀਕੇਸ਼ਨ ਦੀਆਂ ਮੂਲ ਵੌਇਸ ਸੈਟਿੰਗਾਂ ਨੂੰ ਵਿਵਸਥਿਤ ਕਰ ਸਕਦਾ ਹੈ:</string>
    <string name="seqActDesc">ਜੈਲੋ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਬੱਚਿਆਂ ਨੂੰ ਰੋਜ਼ਾਨਾ ਦੀਆਂ ਗਤੀਵਿਧੀਆਂ ਦੇ ਕ੍ਰਮਵਾਰ ਪੜਾਅ ਸਿਖਾਉਣ ਲਈ ਵੀ ਕੀਤੀ ਜਾ ਸਕਦੀ ਹੈ। ਕਿਸੇ ਵੀ ਵਿਅਕਤੀਗਤ ਕਦਮ \'ਤੇ ਕਲਿੱਕ ਕਰਕੇ, ਉਪਭੋਗਤਾ ਭਾਵਪੂਰਤ ਬਟਨਾਂ ਨੂੰ ਦੇਖ ਸਕਦਾ ਹੈ:</string>
    <string name="toiletSeq">ਟਾਇਲਟ ਕ੍ਰਮ:</string>
    <string name="expBtnSeq">ਕ੍ਰਮ ਵਿੱਚ ਐਕਸਪ੍ਰੈਸਿਵ ਬਟਨ:</string>
    <string name="ttsDesc">ਅੰਗਰੇਜ਼ੀ, ਹਿੰਦੀ, ਬੰਗਾਲੀ, ਤਮਿਲ, ਤੇਲਗੂ, ਗੁਜਰਾਤੀ, ਪੰਜਾਬੀ, ਕੰਨੜ, ਮਲਿਆਲਮ, ਉੜੀਆ, ਮੈਥਿਲੀ, ਉਰਦੂ, ਸਪੈਨਿਸ਼, ਜਰਮਨ, ਫ੍ਰੈਂਚ ਵਿੱਚ ਵਰਤਣ ਲਈ, ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ <b>\\ <b>\\\'Language\\\'</b> ਦੇ ਅੰਦਰ \'Google ਟੈਕਸਟ\' ਨੂੰ ਸਰਗਰਮ ਕਰੋ -ਟੂ-ਸਪੀਚ (TTS)\\\'</b> ਤੁਹਾਡੀ ਡਿਵਾਈਸ ਸੈਟਿੰਗਜ਼। Google TTS ਸੈਟਿੰਗਾਂ ਦੇ ਅੰਦਰ, ਪਹਿਲਾਂ <b>ਪੂਰਵ-ਨਿਰਧਾਰਤ ਭਾਸ਼ਾ</b> ਨੂੰ ਤਰਜੀਹੀ ਭਾਸ਼ਾ ਵਿੱਚ ਬਦਲੋ ਅਤੇ ਫਿਰ <b>\\\'ਇੰਸਟਾਲ ਵੌਇਸ ਡੇਟਾ\\\'</b> ਵਿਕਲਪ ਰਾਹੀਂ ਤਰਜੀਹੀ ਭਾਸ਼ਾ ਲਈ ਵੌਇਸ ਡਾਊਨਲੋਡ ਕਰੋ।</string>
    <string name="resetPrefPointOne">ਜੈਲੋ ਉਪਭੋਗਤਾ ਦੇ \"ਸਭ ਤੋਂ ਵੱਧ ਵਰਤੇ ਜਾਣ ਵਾਲੇ ਜਾਂ ਤਰਜੀਹੀ\" ਆਈਕਨਾਂ ਨੂੰ ਯਾਦ ਰੱਖਦਾ ਹੈ ਅਤੇ ਉਹਨਾਂ ਨੂੰ ਸਕ੍ਰੀਨ \'ਤੇ ਪ੍ਰਮੁੱਖ ਵਿਕਲਪਾਂ ਵਜੋਂ ਪ੍ਰਦਰਸ਼ਿਤ ਕਰਦਾ ਹੈ</string>
    <string name="resetPrefPointTwo">ਤਰਜੀਹਾਂ ਨੂੰ ਰੀਸੈੱਟ ਕਰਨ ਨਾਲ, ਆਈਕਨਾਂ ਨੂੰ ਅਸਲ ਕ੍ਰਮ ਵਿੱਚ ਸੈੱਟ ਕੀਤਾ ਜਾਵੇਗਾ ਜਿਸ ਵਿੱਚ ਉਹ ਪਹਿਲੀ ਵਾਰ ਐਪਲੀਕੇਸ਼ਨ ਖੋਲ੍ਹਣ \'ਤੇ ਪ੍ਰਦਰਸ਼ਿਤ ਕੀਤੇ ਗਏ ਸਨ।</string>
    <string name="resetPrefPointThree">ਕੀ ਤੁਸੀਂ ਤਰਜੀਹਾਂ ਨੂੰ ਰੀਸੈਟ ਕਰਨਾ ਚਾਹੁੰਦੇ ਹੋ?</string>

    <string name="downloadErrorMsg">ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਪੂਰੀ ਡਾਉਨਲੋਡ ਪ੍ਰਕਿਰਿਆ ਦੌਰਾਨ ਇੱਕ ਕਿਰਿਆਸ਼ੀਲ ਇੰਟਰਨੈਟ ਕਨੈਕਸ਼ਨ ਯਕੀਨੀ ਬਣਾਓ। ਜੇਕਰ ਪ੍ਰਗਤੀ ਪੱਟੀ ਰੁਕ ਗਈ ਹੈ, ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਐਪ ਨੂੰ ਰੀਸਟਾਰਟ ਕਰੋ ਜਾਂ ਦੁਬਾਰਾ ਕੋਸ਼ਿਸ਼ ਕਰੋ</string>
    <string name="intro_to_jellow">ਜੈਲੋ ਨਾਲ ਜਾਣ-ਪਛਾਣ</string>
    <string name="rate_jellow">ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਸਾਰੇ ਖੇਤਰਾਂ ਵਿੱਚ ਜੈਲੋ ਨੂੰ ਦਰਜਾ ਦਿਓ।</string>
    <string name="keyboard">ਕੀਬੋਰਡ</string>
    <string name="txt_intro1_central9btn">ਜੈਲੋ ਵਿੱਚ 9 ਕੇਂਦਰੀ ਸ਼੍ਰੇਣੀ ਦੇ ਬਟਨ ਹਨ</string>
    <string name="txt_intro1_categorybtn">ਸ਼੍ਰੇਣੀ ਬਟਨ</string>
    <string name="txt_intro5_jellowUsageDesc">ਐਪਲੀਕੇਸ਼ਨ ਵਿੱਚ 6 ਐਕਸਪ੍ਰੈਸਿਵ ਸਾਈਡ ਬਟਨ ਵੀ ਹਨ</string>
    <string name="txt_intro5_expressiveBtn">ਭਾਵਪੂਰਤ ਬਟਨ</string>
    <string name="txt_intro2_appUsageDesc">ਉਪਭੋਗਤਾ ਪਹਿਲਾਂ ਇੱਕ ਸ਼੍ਰੇਣੀ ਬਟਨ ਤੇ ਅਤੇ ਫਿਰ ਇੱਕ ਐਕਸਪ੍ਰੈਸਿਵ ਬਟਨ ਤੇ ਕਲਿਕ ਕਰਦਾ ਹੈ</string>
    <string name="txt_intro2_speakUsingJellow">ਜੈਲੋ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਕਰਕੇ ਬੋਲਣਾ</string>
    <string name="txt_intro3_level2CatDesc">ਸ਼੍ਰੇਣੀ ਬਟਨ \'ਤੇ ਦੋ ਵਾਰ ਕਲਿੱਕ ਕਰਨ ਨਾਲ, ਉਪਭੋਗਤਾ ਹੋਰ ਸ਼੍ਰੇਣੀਆਂ ਅਤੇ ਉਪ-ਸ਼੍ਰੇਣੀਆਂ ਤੱਕ ਪਹੁੰਚ ਕਰ ਸਕਦਾ ਹੈ</string>
    <string name="txt_intro3_navWithJellow">ਜੈਲੋ ਦੇ ਅੰਦਰ ਨੈਵੀਗੇਟ ਕਰਨਾ</string>
    <string name="txt_intro4_customizeAppDesc">ਉਪਯੋਗਕਰਤਾ ਐਪਲੀਕੇਸ਼ਨ ਦੇ ਉੱਪਰ ਸੱਜੇ ਕੋਨੇ \'ਤੇ ਕਲਿੱਕ ਕਰਕੇ ਐਪਲੀਕੇਸ਼ਨ ਸੈਟਿੰਗਾਂ ਨੂੰ ਅਨੁਕੂਲਿਤ ਕਰ ਸਕਦਾ ਹੈ</string>
    <string name="txt_intro4_customizeJellow">ਜੈਲੋ ਦੇ ਅੰਦਰ ਸੈਟਿੰਗਾਂ</string>
    <string name="txt_intro7_getStartedDesc">ਹੁਣ ਤੁਸੀਂ ਜੈਲੋ ਨਾਲ ਸ਼ੁਰੂਆਤ ਕਰਨ ਲਈ ਤਿਆਰ ਹੋ</string>
    <string name="txt_intro7_getStarted">ਸ਼ੁਰੂ ਕਰੋ</string>
    <string name="txt_registration_jellowCalluDesc">(ਇਸ ਤਰ੍ਹਾਂ ਜੈਲੋ ਤੁਹਾਨੂੰ ਬੁਲਾਉਂਦਾ ਹੈ)</string>
    <string name="txt_registration_emergencynoDesc">(ਬੱਚੇ ਨੂੰ ਸ਼ਾਮਲ ਕਰਨ ਵਾਲੀ ਐਮਰਜੈਂਸੀ ਦੀ ਸਥਿਤੀ ਵਿੱਚ ਪੱਤਰ ਵਿਹਾਰ ਲਈ ਵਰਤਿਆ ਜਾਣਾ।)</string>
    <string name="txt_registration_selectLangDesc">Jellow ਲਈ ਇੱਕ ਭਾਸ਼ਾ ਚੁਣੋ **</string>
    <string name="txt_registration_selectLangDesc_contentDesc">ਜੈਲੋ ਲਈ ਇੱਕ ਭਾਸ਼ਾ ਚੁਣੋ। ਲਾਜ਼ਮੀ ਖ਼ਾਨਾ. **</string>
    <string name="txt_registration_registerBtn">ਰਜਿਸਟਰ</string>
    <string name="enternonemptycontact">ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਵੈਧ ਸੰਪਰਕ ਨੰਬਰ ਦਾਖਲ ਕਰੋ</string>
    <string name="change_language_line5">ਕਦਮ 2: ਜਾਂਚ ਕਰੋ ਕਿ ਕੀ ਤੁਹਾਡੀ ਡਿਵਾਈਸ \'ਤੇ _ ਲਈ ਵੌਇਸ ਡੇਟਾ ਉਪਲਬਧ ਹੈ। ਜੇਕਰ ਨਹੀਂ ਤਾਂ ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਇੰਟਰਨੈੱਟ ਚਾਲੂ ਕਰੋ ਅਤੇ ਚੁਣੀ ਗਈ ਭਾਸ਼ਾ ਲਈ ਵੌਇਸ ਡਾਟਾ ਡਾਊਨਲੋਡ ਕਰੋ। ਜੇਕਰ ਪ੍ਰਕਿਰਿਆ ਰੁਕ ਗਈ ਹੈ ਤਾਂ ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਆਪਣੇ ਇੰਟਰਨੈਟ ਕਨੈਕਸ਼ਨ ਦੀ ਜਾਂਚ ਕਰੋ ਅਤੇ ਦੁਬਾਰਾ ਕੋਸ਼ਿਸ਼ ਕਰੋ</string>
    <string name="txtChangeLanguage">ਐਪ ਦੀ ਭਾਸ਼ਾ ਬਦਲੋ:</string>
    <string name="txtApplyChanges">ਚੁਣੀ ਗਈ ਭਾਸ਼ਾ ਨੂੰ ਸੁਰੱਖਿਅਤ ਕਰਨ ਲਈ \'ਬਦਲਾਓ ਲਾਗੂ ਕਰੋ\' \'ਤੇ ਕਲਿੱਕ ਕਰੋ</string>
    <string name="txt_actLangSel_downloadDat">ਵੌਇਸ ਡੇਟਾ ਦੀ ਜਾਂਚ ਕਰੋ</string>
    <string name="language_downloaded">_ ਭਾਸ਼ਾ ਡਾਊਨਲੋਡ ਕੀਤੀ ਗਈ</string>
    <string name="language_downloading">_ ਭਾਸ਼ਾ ਨੂੰ ਡਾਊਨਲੋਡ ਕੀਤਾ ਜਾ ਰਿਹਾ ਹੈ</string>
    <string name="granted_call_permission_req">ਕਾਲ ਕਰਨ ਦੀ ਇਜਾਜ਼ਤ ਦਿੱਤੀ ਗਈ ਹੈ।</string>
    <string name="rejected_call_permission_req">ਕਾਲ ਦੀ ਇਜਾਜ਼ਤ ਅਸਵੀਕਾਰ ਕੀਤੀ ਗਈ ਹੈ।</string>
    <string name="grant_permission_from_settings">ਸੈਟਿੰਗਾਂ ਤੋਂ ਕਾਲ ਅਨੁਮਤੀ ਨੂੰ ਸਮਰੱਥ ਬਣਾਓ।</string>
    <string name="txtEnableBuiltInCalling">ਜੈਲੋ ਤੋਂ ਐਮਰਜੈਂਸੀ ਕਾਲਿੰਗ ਨੂੰ ਸਮਰੱਥ ਬਣਾਓ</string>
    <string name="EnableDisplaySpeechText">ਟੈਕਸਟ ਬਾਰ \'ਤੇ ਬੋਲੇ ​​ਗਏ ਟੈਕਸਟ ਨੂੰ ਪ੍ਰਦਰਸ਼ਿਤ ਕਰੋ</string>

    <string name="dismiss">ਖਾਰਜ ਕਰੋ</string>
    <string name="register_user">ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਉਡੀਕ ਕਰੋ ਰਜਿਸਟ੍ਰੇਸ਼ਨ ਪ੍ਰਕਿਰਿਆ ਵਿੱਚ ਹੈ...</string>
    <string name="exit">ਨਿਕਾਸ</string>
    <string name="err_dialog_msg">Google TTS ਇੰਜਣ ਤੁਹਾਡੀ ਡਿਵਾਈਸ \'ਤੇ ਸਥਾਪਤ ਨਹੀਂ ਹੈ। ਕੀ ਤੁਸੀਂ TTS ਇੰਜਣ ਇੰਸਟਾਲ ਕਰਨਾ ਚਾਹੁੰਦੇ ਹੋ?</string>
    <string name="exit_dialog_msg">ਜੈਲੋ ਗੂਗਲ ਟੈਕਸਟ-ਟੂ-ਸਪੀਚ ਇੰਜਣ ਤੋਂ ਬਿਨਾਂ ਕੰਮ ਨਹੀਂ ਕਰੇਗਾ। ਕੀ ਤੁਸੀਂ ਸੱਚਮੁੱਚ ਬਾਹਰ ਜਾਣਾ ਚਾਹੁੰਦੇ ਹੋ?</string>

    <string name="next_slide">ਅਗਲੀ ਸਲਾਈਡ</string>
    <string name="previous_slide">ਪਿਛਲੀ ਸਲਾਈਡ</string>

    <!--Strings related to the Searching capability
    @AyazAlam
    -->
    <string name="search_title">ਖੋਜ ਆਈਕਨ</string>
    <string name="home">ਘਰ</string>
    <string name="icon_not_found">ਆਈਕਨ ਨਹੀਂ ਮਿਲਿਆ</string>


    <!--About Jellow strings-->
    <string name="info">ਆਮ ਜਾਣਕਾਰੀ</string>
    <string name="about_je_intro1">ਜੈਲੋ ਇੱਕ ਸੰਚਾਰਕ ਹੈ ਜੋ ਬੋਲਣ ਨੂੰ ਸਮਰੱਥ ਬਣਾਉਣ ਲਈ ਆਈਕਾਨਾਂ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਕਰਦਾ ਹੈ ਅਤੇ ਉਹਨਾਂ ਦੁਆਰਾ ਵਰਤਿਆ ਜਾ ਸਕਦਾ ਹੈ ਜੋ ਬੋਲਣਾ ਸਿੱਖ ਰਹੇ ਹਨ ਜਾਂ ਜਿਨ੍ਹਾਂ ਨੂੰ ਬੋਲਣ ਵਿੱਚ ਮੁਸ਼ਕਲ ਆਉਂਦੀ ਹੈ। ਜੈਲੋ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਛੋਟੇ ਬੱਚਿਆਂ ਅਤੇ ਸ਼ੁਰੂਆਤੀ ਸਿਖਿਆਰਥੀਆਂ ਦੁਆਰਾ ਆਪਣੇ ਰੋਜ਼ਾਨਾ ਜੀਵਨ ਵਿੱਚ ਅਕਸਰ ਵਰਤੇ ਜਾਂਦੇ ਸ਼ਬਦਾਂ ਅਤੇ ਸ਼੍ਰੇਣੀਆਂ ਨੂੰ ਸਿੱਖਣ ਲਈ ਵੀ ਕੀਤੀ ਜਾ ਸਕਦੀ ਹੈ। ਜੈਲੋ ਦੇ ਰੰਗੀਨ ਅਤੇ ਦੋਸਤਾਨਾ ਆਈਕਨ ਬੱਚਿਆਂ ਨੂੰ ਤਸਵੀਰਾਂ ਅਤੇ ਉਹਨਾਂ ਦੇ ਅਨੁਸਾਰੀ ਸ਼ਬਦ ਲੇਬਲਾਂ ਵਿਚਕਾਰ ਸਬੰਧ ਵਿਕਸਿਤ ਕਰਨ ਵਿੱਚ ਮਦਦ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹਨ।</string>
    <string name="about_je_intro2">ਇਸ ਨੂੰ ਮੁੰਬਈ ਵਿੱਚ ਸਥਿਤ ਇੰਡੀਅਨ ਇੰਸਟੀਚਿਊਟ ਆਫ਼ ਟੈਕਨਾਲੋਜੀ ਬੰਬੇ ਦੇ IDC ਸਕੂਲ ਆਫ਼ ਡਿਜ਼ਾਈਨ ਵਿੱਚ ਵਿਕਸਤ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਹੈ।</string>
    <string name="about_je_intro3">ਜੈਲੋ ਦੀ ਭਾਸ਼ਾ ਦੀ ਯੋਗਤਾ ਨੂੰ ਵਧਾਉਣ ਲਈ ਪ੍ਰੋਜੈਕਟ ਜਾਂਚਕਰਤਾਵਾਂ ਦੁਆਰਾ ਇੱਕ ਨਾਵਲ ਇਮੋਸ਼ਨਲ ਲੈਂਗੂਏਜ ਪ੍ਰੋਟੋਕੋਲ ਜਾਂ ELP ਦੀ ਕਲਪਨਾ ਅਤੇ ਵਿਕਾਸ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਸੀ। ELP 6 ਐਕਸਪ੍ਰੈਸਿਵ ਆਈਕਾਨਾਂ ਨੂੰ ਦਰਸਾਉਂਦਾ ਹੈ ਜੋ ਇੰਟਰਫੇਸ ਦਾ ਕੋਰ ਬਣਾਉਂਦੇ ਹਨ।</string>
    <string name="about_je_intro4">ਇਹਨਾਂ ਕੋਰ ਆਈਕਨਾਂ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਕਰਕੇ, ਬੱਚਾ ਆਪਣੀ ਪਸੰਦ, ਨਾਪਸੰਦ ਅਤੇ ਲੋੜਾਂ ਨੂੰ ਦੂਜਿਆਂ ਨਾਲ ਸੰਚਾਰ ਕਰ ਸਕਦਾ ਹੈ।</string>
    <string name="about_je_intro5">ਜੈਲੋ ਨੂੰ ਸਿੱਖਣ ਵਿੱਚ ਆਸਾਨ ਇੰਟਰਫੇਸ ਦੇ ਨਾਲ ਬੱਚਿਆਂ ਦੇ ਅਨੁਕੂਲ ਮੰਨਿਆ ਜਾਂਦਾ ਹੈ।</string>
    <string name="about_je_intro6">ਐਪਲੀਕੇਸ਼ਨ ਨੂੰ ਐਂਡਰੌਇਡ ਟੈਬਲੇਟਾਂ ਲਈ ਅਨੁਕੂਲ ਬਣਾਇਆ ਗਿਆ ਹੈ।</string>
    <string name="about_je_intro7">ਜੈਲੋ ਵਰਤਮਾਨ ਵਿੱਚ, ਹਿੰਦੀ, ਬੰਗਾਲੀ, ਮਰਾਠੀ, ਤਾਮਿਲ, ਤੇਲਗੂ, ਗੁਜਰਾਤੀ, ਪੰਜਾਬੀ, ਕੰਨੜ, ਮਲਿਆਲਮ, ਉੜੀਆ, ਸਪੈਨਿਸ਼, ਜਰਮਨ ਅਤੇ ਫ੍ਰੈਂਚ ਵਿੱਚ ਉਪਲਬਧ ਹੈ।</string>
    <string name="play_video">ਵੀਡੀਓ ਚਲਾਓ</string>
    <string name="software_info">ਸਾਫਟਵੇਅਰ ਸੰਸਕਰਣ: _</string>
    <string name="about_je_intro8">ਜੈਲੋ ਦਾ ਮੌਜੂਦਾ ਸੰਸਕਰਣ _ ਹੈ। ਐਪਲੀਕੇਸ਼ਨ ਹੋਰ ਵਿਕਾਸ ਅਧੀਨ ਹੈ। ਇਸ ਲਈ, ਜੇਕਰ ਤੁਹਾਡੇ ਕੋਲ ਸਾਡੇ ਲਈ ਕੋਈ ਸੁਝਾਅ ਹਨ, ਤਾਂ ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਇਸਨੂੰ ਫੀਡਬੈਕ ਟੈਬ ਦੇ ਹੇਠਾਂ ਦਰਜ ਕਰੋ ਜਾਂ jellowcommunicator@gmail.com \'ਤੇ ਸਾਨੂੰ ਲਿਖੋ।</string>
    <string name="terms_of_use">ਵਰਤੋ ਦੀਆਂ ਸ਼ਰਤਾਂ</string>
    <string name="about_je_intro9">ਜੈਲੋ ਨੂੰ ਕਰੀਏਟਿਵ ਕਾਮਨਜ਼ ਐਟ੍ਰਬਿਊਸ਼ਨ ਗੈਰ-ਵਪਾਰਕ ਸ਼ੇਅਰ ਅਲਾਈਕ 4.0 ਇੰਟਰਨੈਸ਼ਨਲ ਲਾਇਸੈਂਸ ਦੇ ਤਹਿਤ ਲਾਇਸੰਸਸ਼ੁਦਾ ਹੈ।</string>
    <string name="about_je_intro10">ਜੈਲੋ \'ਤੇ ਕੰਮ ਦਾ ਸਿਹਰਾ ਇੰਡੀਅਨ ਇੰਸਟੀਚਿਊਟ ਆਫ ਟੈਕਨਾਲੋਜੀ ਬੰਬਈ ਨੂੰ ਦਿੱਤਾ ਜਾਂਦਾ ਹੈ।</string>
    <string name="about_je_intro11">ਇਸ ਐਪਲੀਕੇਸ਼ਨ ਵਿੱਚ ਆਈਕਾਨ, ਲੇਆਉਟ, ਆਰਕੀਟੈਕਚਰ, ਵਿਜ਼ੂਅਲ ਪਛਾਣ, ਅਨੁਵਾਦ, ਅਤੇ ਸਾਫਟਵੇਅਰ ਕੋਡਾਂ ਵਾਲੀ ਸਮੱਗਰੀ ਨੂੰ ਸਾਂਝਾ ਕੀਤਾ ਜਾ ਸਕਦਾ ਹੈ ਅਤੇ ਅਪਣਾਇਆ ਜਾ ਸਕਦਾ ਹੈ ਪਰ ਵਪਾਰਕ ਉਦੇਸ਼ਾਂ ਲਈ ਵਰਤਿਆ ਨਹੀਂ ਜਾ ਸਕਦਾ ਹੈ।</string>
    <string name="about_je_intro12">ਜਦੋਂ ਸਮੱਗਰੀ ਵਰਤੀ ਜਾਂਦੀ ਹੈ, ਤਾਂ ਅਸੀਂ ਤੁਹਾਨੂੰ ਇੰਡੀਅਨ ਇੰਸਟੀਚਿਊਟ ਆਫ਼ ਟੈਕਨਾਲੋਜੀ ਬੰਬੇ ਨੂੰ ਸਵੀਕਾਰ ਕਰਨ ਲਈ ਬੇਨਤੀ ਕਰਦੇ ਹਾਂ।</string>
    <string name="about_je_intro13">Jellow \'ਤੇ ਡਾਊਨਲੋਡ ਕਰਨ ਲਈ ਉਪਲਬਧ ਹੈ _</string>
    <string name="about_je_intro14">ਜੇਕਰ ਕੋਡ ਨੂੰ ਹੋਰ ਵਿਕਸਿਤ ਕਰਨ ਜਾਂ ਤੁਹਾਡੇ ਸਥਾਨ \'ਤੇ ਜੈਲੋ ਵਰਕਸ਼ਾਪ ਕਰਵਾਉਣ ਵਿੱਚ ਦਿਲਚਸਪੀ ਹੈ, ਤਾਂ ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ jellowcommunicator@gmail.com \'ਤੇ ਪ੍ਰੋਫੈਸਰ ਰਵੀ ਪੂਵਈਆ ਨੂੰ ਲਿਖੋ।</string>
    <string name="feedback_talkback_heading">1 ਤੋਂ 5 ਦੇ ਪੈਮਾਨੇ \'ਤੇ, ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਹੇਠਾਂ ਦਿੱਤੇ ਨੂੰ ਦਰਜਾ ਦਿਓ</string>

    <string name="langauge_correction_message">\\\"-\"\\\' ਭਾਸ਼ਾ ਸਹੀ ਢੰਗ ਨਾਲ ਸੈੱਟਅੱਪ ਨਹੀਂ ਹੋਈ ਹੈ। ਭਾਸ਼ਾ ਨੂੰ ਠੀਕ ਕਰਨ ਲਈ \\\"_\"\\\" ਦਬਾਓ। \\n ਜਾਂ ਤੁਸੀਂ \\\"$\"\\\' ਨੂੰ ਦਬਾ ਕੇ ਡਿਫਾਲਟ ਭਾਸ਼ਾ ਵਿੱਚ ਬਦਲ ਸਕਦੇ ਹੋ।</string>
    <string name="changeLanguage">ਭਾਸ਼ਾ ਨੂੰ ਠੀਕ ਕਰੋ</string>
    <string name="dialog_default_language_option">ਪੂਰਵ-ਨਿਰਧਾਰਤ ਭਾਸ਼ਾ</string>
    <string name="txt_data_info">** ਉਪਰੋਕਤ ਡੇਟਾ ਸਿਰਫ ਤੁਹਾਡੀ ਡਿਵਾਈਸ \'ਤੇ ਸਟੋਰ ਕੀਤਾ ਜਾਵੇਗਾ। ਅਸੀਂ ਤੁਹਾਡੀ ਗੋਪਨੀਯਤਾ ਦੀ ਕਦਰ ਕਰਦੇ ਹਾਂ ਇਸਲਈ ਇਸਨੂੰ ਕਿਸੇ ਵੀ ਸਰਵਰ/ਕਲਾਊਡ (ਜੇਲੋ ਜਾਂ ਤੀਜੀ ਧਿਰ ਸਮੇਤ) \'ਤੇ ਵਰਤਿਆ ਜਾਂ ਅਪਲੋਡ ਨਹੀਂ ਕੀਤਾ ਜਾਵੇਗਾ।</string>
    <string name="txt_view_privacy_policy">Jellow <font color="#dc5252"><b><u>ਪਰਦੇਦਾਰੀ ਨੀਤੀ</u></b></font> ਪੜ੍ਹੋ।</string>
    <string name="privacy_link_info">ਮੈਂ Jellow <font color="#dc5252"><b><u>ਪਰਦੇਦਾਰੀ ਨੀਤੀ</u></b></font> ਨੂੰ ਪੜ੍ਹ ਲਿਆ ਹੈ।</string>
    <string name="consent_privacy">Please read and then check privacy policy consent.</string>

    <!--Content description-->
    <string name="language_download_in_process">ਭਾਸ਼ਾ ਡਾਊਨਲੋਡ ਪ੍ਰਕਿਰਿਆ ਵਿੱਚ ਹੈ</string>
    <string name="child_s_name">ਬੱਚੇ ਦਾ ਨਾਮ. ਲਾਜ਼ਮੀ ਖ਼ਾਨਾ. **</string>
    <string name="enter_home_address">ਘਰ ਦਾ ਪਤਾ ਦਰਜ ਕਰੋ</string>
    <string name="enter_caregiver_s_contact_number">ਦੇਖਭਾਲ ਕਰਨ ਵਾਲੇ ਦਾ ਸੰਪਰਕ ਨੰਬਰ ਦਰਜ ਕਰੋ</string>
    <string name="enter_caregiver_s_name">ਦੇਖਭਾਲ ਕਰਨ ਵਾਲੇ ਦਾ ਨਾਮ ਦਰਜ ਕਰੋ</string>
    <string name="enter_caregiver_s_email_address">ਦੇਖਭਾਲ ਕਰਨ ਵਾਲੇ ਦਾ ਈਮੇਲ ਪਤਾ ਦਰਜ ਕਰੋ</string>
    <string name="category_cd">ਚਿੱਤਰ ਜੈਲੋ ਦੇ ਹੋਮ ਪੇਜ ਦਾ ਸਕ੍ਰੀਨਸ਼ੌਟ ਦਿਖਾਉਂਦਾ ਹੈ। ਹੋਮ ਪੇਜ ਵਿੱਚ 9 ਆਈਕਨਾਂ ਦਾ ਇੱਕ ਕੇਂਦਰੀ ਗਰਿੱਡ ਹੁੰਦਾ ਹੈ ਜਿਸਨੂੰ ਸ਼੍ਰੇਣੀ ਬਟਨ ਕਹਿੰਦੇ ਹਨ ਜੋ 3 ਕਤਾਰਾਂ ਅਤੇ 3 ਕਾਲਮਾਂ ਵਿੱਚ ਵਿਵਸਥਿਤ ਹੁੰਦੇ ਹਨ। 9 ਸ਼੍ਰੇਣੀ ਦੇ ਬਟਨ ਹਨ “ਸ਼ੁਭਕਾਮਨਾਵਾਂ”, “ਰੋਜ਼ਾਨਾ ਦੀਆਂ ਗਤੀਵਿਧੀਆਂ”, “ਖਾਣਾ”, “ਮਜ਼ੇਦਾਰ”, “ਸਿੱਖਣਾ”, “ਲੋਕ”, “ਸਥਾਨਾਂ, “ਸਮਾਂ ਅਤੇ ਮੌਸਮ”, ਅਤੇ “ਮਦਦ”। ਸ਼੍ਰੇਣੀ ਬਟਨਾਂ ਦੇ ਹੇਠਾਂ ਹੋਮ ਸਕ੍ਰੀਨ ਦੇ ਹੇਠਾਂ 3 ਨੈਵੀਗੇਸ਼ਨ ਬਟਨ “ਬੈਕ”, “ਹੋਮ” ਅਤੇ “ਕੀਬੋਰਡ” ਇਸ ਕ੍ਰਮ ਵਿੱਚ ਵਿਵਸਥਿਤ ਕੀਤੇ ਗਏ ਹਨ। ਕੇਂਦਰੀ ਸ਼੍ਰੇਣੀ ਆਈਕਨਾਂ ਦੇ ਸੱਜੇ ਅਤੇ ਖੱਬੇ ਪਾਸੇ 3 ਪ੍ਰਤੀਕ ਪ੍ਰਤੀਕ ਹਨ। ਕੇਂਦਰੀ ਗਰਿੱਡ ਦੇ ਖੱਬੇ ਪਾਸੇ “ਪਸੰਦ”, “ਹਾਂ” ਅਤੇ “ਹੋਰ” ਦੇ 3 ਪ੍ਰਗਟਾਵੇ ਵਾਲੇ ਬਟਨ ਉਸ ਕ੍ਰਮ ਵਿੱਚ ਉੱਪਰ ਤੋਂ ਹੇਠਾਂ ਵਿਵਸਥਿਤ ਕੀਤੇ ਗਏ ਹਨ। ਕੇਂਦਰੀ ਗਰਿੱਡ ਦੇ ਸੱਜੇ ਪਾਸੇ, “ਪਸੰਦ ਨਾ ਕਰੋ”, “ਨਹੀਂ” ਅਤੇ “ਘੱਟ” ਦੇ ਬਾਕੀ 3 ਪ੍ਰਗਟਾਵੇ ਵਾਲੇ ਬਟਨ ਉੱਪਰ ਤੋਂ ਹੇਠਾਂ ਤੱਕ ਵਿਵਸਥਿਤ ਕੀਤੇ ਗਏ ਹਨ। ਹੋਮ ਸਕ੍ਰੀਨ ਦੇ ਉੱਪਰ ਸੱਜੇ ਕੋਨੇ \'ਤੇ ਇੱਕ ਸੈਟਿੰਗ ਆਈਕਨ ਦਿਖਾਈ ਦਿੰਦਾ ਹੈ। ਇਸ ਚਿੱਤਰ ਵਿੱਚ 9 ਆਈਕਨਾਂ ਦੇ ਕੇਂਦਰੀ ਗਰਿੱਡ ਨੂੰ ਹੋਰ ਸਾਰੇ ਬਟਨ ਫੇਡ ਆਊਟ ਨਾਲ ਉਜਾਗਰ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਹੈ।</string>
    <string name="expressive_cd">ਇਹ ਚਿੱਤਰ ਦੁਬਾਰਾ ਜੈਲੋ ਦੇ ਹੋਮ ਪੇਜ ਦਾ ਸਕ੍ਰੀਨਸ਼ੌਟ ਦਿਖਾਉਂਦਾ ਹੈ। ਇਸ ਚਿੱਤਰ ਵਿੱਚ, ਕੇਂਦਰੀ ਸ਼੍ਰੇਣੀ ਦੇ ਬਟਨਾਂ ਦੇ ਹਰੇਕ ਪਾਸੇ 3 ਦੇ ਰੂਪ ਵਿੱਚ ਵਿਵਸਥਿਤ 6 ਐਕਸਪ੍ਰੈਸਿਵ ਬਟਨਾਂ ਨੂੰ ਹੋਰ ਸਾਰੇ ਬਟਨਾਂ ਦੇ ਫਿੱਕੇ ਹੋਣ ਨਾਲ ਉਜਾਗਰ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਹੈ। ਸ਼੍ਰੇਣੀ ਬਟਨਾਂ ਦੇ ਕੇਂਦਰੀ ਗਰਿੱਡ ਦੇ ਖੱਬੇ ਪਾਸੇ, ਉੱਪਰ ਤੋਂ ਹੇਠਾਂ ਤੱਕ ਵਿਵਸਥਿਤ ਕੀਤੇ ਗਏ \"ਪਸੰਦ\" ਦੇ 3 ਭਾਵਪੂਰਣ ਬਟਨ ਹਨ ਜੋ \"ਸਮਾਈਲੀ ਫੇਸ\" ਆਈਕਨ ਦੁਆਰਾ ਦਰਸਾਏ ਗਏ ਹਨ, \"ਹਾਂ\" ਨੂੰ \"ਚੈੱਕ ਮਾਰਕ\" ਆਈਕਨ ਦੁਆਰਾ ਦਰਸਾਇਆ ਗਿਆ ਹੈ, ਅਤੇ \"ਹੋਰ\" \"ਪਲੱਸ ਚਿੰਨ੍ਹ\" ਆਈਕਨ ਦੁਆਰਾ ਦਰਸਾਇਆ ਗਿਆ ਹੈ। ਸ਼੍ਰੇਣੀ ਦੇ ਬਟਨਾਂ ਦੇ ਸੱਜੇ ਪਾਸੇ, ਉੱਪਰ ਤੋਂ ਹੇਠਾਂ ਤੱਕ ਵਿਵਸਥਿਤ \"ਪਸੰਦ ਨਾ ਕਰੋ\" ਦੇ ਪ੍ਰਗਟਾਵੇ ਵਾਲੇ ਆਈਕਨ ਹਨ ਜੋ ਇੱਕ ਉਦਾਸ ਚਿਹਰੇ ਦੁਆਰਾ ਦਰਸਾਇਆ ਗਿਆ ਹੈ\" ਆਈਕਨ, \"ਨਹੀਂ\" ਦੁਆਰਾ ਦਰਸਾਇਆ ਗਿਆ, \"ਕਰਾਸ\" ਆਈਕਨ ਅਤੇ \"ਘੱਟ\" ਦੁਆਰਾ ਦਰਸਾਇਆ ਗਿਆ ਹੈ। , “ਘਟਾਓ ਦਾ ਚਿੰਨ੍ਹ” ਪ੍ਰਤੀਕ। ਚਿੱਤਰ ਵਿੱਚ ਸਕ੍ਰੀਨ ਦੇ ਹੇਠਾਂ 3 ਨੈਵੀਗੇਸ਼ਨਲ ਬਟਨ ਵੀ ਲੇਬਲ ਕੀਤੇ ਗਏ ਹਨ। ਖੱਬੇ ਤੋਂ ਸੱਜੇ ਇਹ ਹਨ “ਬੈਕ”, “ਹੋਮ”, ਅਤੇ “ਕੀਬੋਰਡ”।</string>
    <string name="pic4">ਇਸ ਚਿੱਤਰ ਵਿੱਚ ਜੈਲੋ ਦੀ ਹੋਮ ਸਕ੍ਰੀਨ ਹੈ ਜਿਸ ਵਿੱਚ \"ਈਟਿੰਗ\" ਅਤੇ \"ਹਾਂ\" ਦੇ ਸਿਰਫ਼ 2 ਆਈਕਨ ਹਨ। ਬਾਕੀ ਦੇ ਬਟਨ ਫੇਡ ਹੋ ਗਏ ਹਨ। ਚਿੱਤਰ ਦਿਖਾਉਂਦਾ ਹੈ ਕਿ ਜੈਲੋ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਕਰਕੇ ਬੋਲਣ ਲਈ, ਉਪਭੋਗਤਾ ਨੂੰ ਪਹਿਲਾਂ ਕਿਸੇ ਵੀ ਸ਼੍ਰੇਣੀ ਦੇ ਬਟਨ \'ਤੇ ਕਲਿੱਕ ਕਰਨਾ ਪੈਂਦਾ ਹੈ, ਉਦਾਹਰਣ ਲਈ, \"ਈਟਿੰਗ\" ਅਤੇ ਫਿਰ ਇੱਕ ਐਕਸਪ੍ਰੈਸਿਵ ਬਟਨ \'ਤੇ, ਉਦਾਹਰਨ ਲਈ, \"ਹਾਂ\"। ਇਸ ਤਰ੍ਹਾਂ ਯੂਜ਼ਰ ਜੈਲੋ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਕਰਕੇ ਬੋਲ ਸਕਦਾ ਹੈ</string>
    <string name="pic5">ਇਸ ਚਿੱਤਰ ਵਿੱਚ ਜੈਲੋ ਦੀ ਹੋਮ ਸਕ੍ਰੀਨ ਹੈ ਜਿਸ ਵਿੱਚ ਸਿਰਫ਼ \"ਖਾਣ\" ਲਈ ਆਈਕਨ ਹਾਈਲਾਈਟ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਹੈ। ਲੈਵਲ 1 ਸਕ੍ਰੀਨ \'ਤੇ ਬਾਕੀ ਦੇ ਬਟਨ ਫਿੱਕੇ ਹੋ ਗਏ ਹਨ। ਚਿੱਤਰ ਇਸ ਮੁੱਖ ਸ਼੍ਰੇਣੀ ਦੇ ਅੰਦਰ ਉਪ-ਸ਼੍ਰੇਣੀਆਂ ਤੱਕ ਪਹੁੰਚ ਕਰਨ ਲਈ \"ਖਾਣ\" ਆਈਕਨ \'ਤੇ ਦੋ ਵਾਰ ਕਲਿੱਕ ਕਰਨ ਵਾਲੀ ਉਂਗਲ ਨੂੰ ਦਰਸਾਉਂਦਾ ਹੈ।</string>
    <string name="pic6">ਇਹ ਚਿੱਤਰ ਜੈਲੋ ਉਪ-ਸ਼੍ਰੇਣੀਆਂ ਦਾ ਇੱਕ ਸਕ੍ਰੀਨਸ਼ੌਟ ਦਿਖਾਉਂਦਾ ਹੈ, ਜਿਵੇਂ ਕਿ ਉੱਪਰ ਚਿੱਤਰ ਵਿੱਚ ਦਿਖਾਇਆ ਗਿਆ ਹੈ, \"ਈਟਿੰਗ\" ਆਈਕਨ \'ਤੇ ਡਬਲ-ਕਲਿੱਕ ਕਰਕੇ ਐਕਸੈਸ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਹੈ। 3 ਗੁਣਾ 3 ਗਰਿੱਡ ਫਾਰਮੈਟ ਵਿੱਚ ਵਿਵਸਥਿਤ ਕੇਂਦਰੀ ਗਰਿੱਡ ਵਿੱਚ ਦਿਸਣ ਵਾਲੇ ਲੈਵਲ 2 ਉਪ-ਸ਼੍ਰੇਣੀ ਦੇ ਆਈਕਨ ਹਨ “ਨਾਸ਼ਤਾ”, “ਲੰਚ/ਡਿਨਰ”, “ਮਿਠਾਈਆਂ”, “ਸਨੈਕਸ”, “ਫਲ”, “ਡ੍ਰਿੰਕਸ”, “ਕਟਲਰੀ”। , ਅਤੇ “ਐਡ-ਆਨ”। ਚਿੱਤਰ ਹੋਰ ਉਪ-ਵਿਕਲਪਾਂ ਨੂੰ ਐਕਸੈਸ ਕਰਨ ਲਈ ਉਪਭੋਗਤਾ ਦੀ ਉਂਗਲ ਨੂੰ \"ਬ੍ਰੇਕਫਾਸਟ\" ਆਈਕਨ \'ਤੇ ਡਬਲ-ਕਲਿੱਕ ਕਰਦਾ ਦਿਖਾਉਂਦਾ ਹੈ।</string>
    <string name="pic7">ਇਹ ਚਿੱਤਰ \"ਖਾਣਾ\" ਦੀ ਮੁੱਖ ਸ਼੍ਰੇਣੀ ਦੇ ਅੰਦਰ \"ਬ੍ਰੇਕਫਾਸਟ\" ਉਪ-ਸ਼੍ਰੇਣੀ ਆਈਕਨ \'ਤੇ ਕਲਿੱਕ ਕਰਨ ਦੁਆਰਾ ਐਕਸੈਸ ਕੀਤੀ ਗਈ ਪੱਧਰ 3 ਸਕ੍ਰੀਨ ਦਾ ਇੱਕ ਸਕ੍ਰੀਨਸ਼ੌਟ ਦਿਖਾਉਂਦਾ ਹੈ। ਇਸ ਸਕਰੀਨ \'ਤੇ ਦਿਖਾਈ ਦੇਣ ਵਾਲੇ ਕੇਂਦਰੀ ਗਰਿੱਡ ਆਈਕਨ ਹਨ “ਬ੍ਰੈੱਡ”, “ਕੋਰਨਫਲੇਕਸ”, “ਆਲੂ ਪੂਰੀ”, “ਅੰਡੇ”, “ਪੋਹਾ”, “ਉਪਮਾ”, “ਖਿਚੜੀ”, ਅਤੇ “ਇਡਲੀ”। ਇਸ ਤੋਂ ਇਲਾਵਾ ਸਕ੍ਰੀਨ ਦੇ ਦੋਵਾਂ ਪਾਸਿਆਂ \'ਤੇ ਐਕਸਪ੍ਰੈਸਿਵ ਆਈਕਨ, ਸਕ੍ਰੀਨ ਦੇ ਹੇਠਾਂ ਨੈਵੀਗੇਸ਼ਨਲ ਬਟਨ ਅਤੇ ਸਕ੍ਰੀਨ ਦੇ ਉੱਪਰ ਸੱਜੇ ਕੋਨੇ \'ਤੇ ਸੈਟਿੰਗਜ਼ ਆਈਕਨ ਵੀ ਦਿਖਾਈ ਦਿੰਦੇ ਹਨ।</string>
    <string name="pic8">ਇਹ ਚਿੱਤਰ ਜੈਲੋ ਦੇ ਉੱਪਰ ਸੱਜੇ ਕੋਨੇ \'ਤੇ ਡ੍ਰੌਪ-ਡਾਊਨ ਦੇ ਨਾਲ ਜੈਲੋ ਦੀ ਹੋਮ ਸਕ੍ਰੀਨ ਨੂੰ ਦਿਖਾਉਂਦਾ ਹੈ। ਇਹ ਡ੍ਰੌਪ-ਡਾਉਨ “ਪ੍ਰੋਫਾਈਲ”, “ਜੈਲੋ ਬਾਰੇ”, “ਟਿਊਟੋਰਿਅਲ”, “ਕੀਬੋਰਡ ਕੰਟਰੋਲ”, “ਭਾਸ਼ਾ”, “ਸੈਟਿੰਗ”, “ਰੀਸੈੱਟ ਤਰਜੀਹਾਂ”, ਅਤੇ “ਫੀਡਬੈਕ” ਦੇ ਵਿਕਲਪ ਦਿਖਾਉਂਦਾ ਹੈ। ਇਹਨਾਂ ਵਿੱਚੋਂ ਕਿਸੇ ਵੀ ਵਿਕਲਪ \'ਤੇ ਕਲਿੱਕ ਕਰਕੇ ਉਪਭੋਗਤਾ ਐਪ ਦੀਆਂ ਸੈਟਿੰਗਾਂ ਨੂੰ ਆਪਣੀਆਂ ਲੋੜਾਂ ਮੁਤਾਬਕ ਅਨੁਕੂਲਿਤ ਕਰ ਸਕਦਾ ਹੈ।</string>
    <string name="pic9">ਇਹ ਜੈਲੋ ਦੇ ਅੰਦਰ ਇੱਕ ਕ੍ਰਮਵਾਰ ਗਤੀਵਿਧੀ ਦਾ ਇੱਕ ਸਕ੍ਰੀਨਸ਼ੌਟ ਹੈ। ਚਿੱਤਰ ਖਾਸ ਤੌਰ \'ਤੇ \"ਟੌਇਲਟ\" ਕ੍ਰਮ ਨੂੰ ਦਰਸਾਉਂਦਾ ਹੈ ਜਿਸਨੂੰ \"ਰੋਜ਼ਾਨਾ ਗਤੀਵਿਧੀਆਂ\" ਮੁੱਖ ਸ਼੍ਰੇਣੀ ਦੇ ਅੰਦਰ ਐਕਸੈਸ ਕੀਤਾ ਜਾ ਸਕਦਾ ਹੈ। ਸਕਰੀਨ ਟਾਇਲਟ ਜਾਣ ਵਿੱਚ ਸ਼ਾਮਲ 3 ਕ੍ਰਮਵਾਰ ਕਦਮਾਂ ਦੇ ਆਈਕਨ ਦਿਖਾਉਂਦੀ ਹੈ। ਸਟੈਪ 1 ਹੈ “ਪੈਂਟ ਹੇਠਾਂ ਖਿੱਚਣਾ”, ਸਟੈਪ 2 ਹੈ “ਟਾਇਲਟ ਉੱਤੇ ਬੈਠਣਾ”, ਅਤੇ ਸਟੈਪ 3 ਹੈ “ਵਾਸ਼ ਤਲ”। ਪ੍ਰਕਿਰਿਆ ਦੀ ਕ੍ਰਮਵਾਰ ਪ੍ਰਕਿਰਤੀ ਨੂੰ ਦਰਸਾਉਣ ਲਈ ਇਹਨਾਂ ਵਿਅਕਤੀਗਤ ਆਈਕਾਨਾਂ ਦੇ ਵਿਚਕਾਰ ਤੀਰ ਹਨ। 3 ਕ੍ਰਮ ਆਈਕਨਾਂ ਦੇ ਹੇਠਾਂ “ਪਿਛਲੇ” ਅਤੇ “ਅੱਗੇ” ਦੇ 2 ਬਟਨ ਹਨ। \"ਪਿਛਲਾ\" ਬਟਨ ਅਸਮਰੱਥ ਹੈ ਕਿਉਂਕਿ ਇਹ \"ਟਾਇਲਟ\" ਕ੍ਰਮ ਦੇ ਅੰਦਰ ਕਦਮਾਂ ਦੀ ਪਹਿਲੀ ਸਕ੍ਰੀਨ ਹੈ। ਇਸ ਕ੍ਰਮ ਦੇ ਅੰਦਰ ਕਦਮਾਂ ਦੇ ਅਗਲੇ ਸੈੱਟ ਨੂੰ ਦਰਸਾਉਂਦੀ ਅਗਲੀ ਸਕ੍ਰੀਨ \'ਤੇ ਜਾਣ ਲਈ ਇੱਕ ਉਂਗਲ, \"ਅੱਗੇ\" ਬਟਨ \'ਤੇ ਕਲਿੱਕ ਕਰਦੀ ਦਿਖਾਈ ਗਈ ਹੈ। ਇਸ ਚਿੱਤਰ ਵਿੱਚ ਪ੍ਰਗਟਾਵੇ ਵਾਲੇ ਬਟਨ ਦਿਖਾਈ ਨਹੀਂ ਦੇ ਰਹੇ ਹਨ। “ਬੈਕ”, “ਹੋਮ”, ਅਤੇ “ਕੀਬੋਰਡ” ਦੇ ਨੈਵੀਗੇਸ਼ਨਲ ਬਟਨ ਸਕ੍ਰੀਨ ਦੇ ਹੇਠਾਂ ਦਿਖਾਈ ਦਿੰਦੇ ਹਨ।</string>
    <string name="pic10">This image is the same as the one shown above depicting the first 3 steps within the, “Toilet” sequence within “Daily activities”. However in this image, the user’s finger is seen clicking on the Step 2 icon corresponding to “Sit on toilet”. By clicking on this icon, the expressive buttons are now visible on either sides of the screen within the application.</string>
    <string name="gtts1">The image is made up of 3 screenshots of the, “Text to speech output” and “Google TTS voice data” settings within a user’s device. In the first image corresponding to “Text-to-speech output”, there are 2 preferred engines visible, first, the, “Samsung Text-to-Speech engine” and second, the, “Google Text-to-Speech engine”. The user is seen to select the, “Google Text-to-Speech engine”as the first step.</string>
    <string name="gtts2">"ਦੂਸਰਾ ਚਿੱਤਰ ਇਹ ਪ੍ਰਕਿਰਿਆ ਦੇ ਦੂਜੇ ਚਰਨ ਨੂੰ ਦਿਖਾਉਂਦਾ ਹੈ। ਇਥੇ ਪਰਿਜੋਗਕਰਤਾ ਹੁਣ ਗੂਗਲ ਟੈਕਸਟ ਟੂ ਸਪੀਚ ਇੰਜਣ ਤੇ ਸੈਟਿੰਗ ਨਾਲ ਸਬੰਧਿਤ ਗੇਅਰ ਈਏਕੋਨ ਤੇ ਕਲਿੱਕ ਕਰ ਰਿਹਾ ਹੈ। "</string>
    <string name="gtts3">ਤੀਜਾ ਚਿੱਤਰ ਇਸ ਪ੍ਰਕਿਰਿਆ ਦਾ ਤੀਜਾ ਕਦਮ ਹੈ ਜਿੱਥੇ ਹੁਣ ਉਪਭੋਗਤਾ \"ਗੂਗਲ ਟੀਟੀਐਸ ਵੌਇਸ ਡੇਟਾ\" ਸਕ੍ਰੀਨ \'ਤੇ ਹੈ। ਇਹ ਸਕ੍ਰੀਨ \"ਫ੍ਰੈਂਚ (ਫਰਾਂਸ)\", \"ਜਰਮਨ (ਜਰਮਨੀ)\", \"ਹਿੰਦੀ (ਭਾਰਤ)\", \"ਹੰਗਰੀ (ਹੰਗਰੀ)\", ਅਤੇ \"ਇੰਡੋਨੇਸ਼ੀਆਈ (ਇੰਡੋਨੇਸ਼ੀਆ)\" ਸਮੇਤ ਕਈ ਵੌਇਸ ਵਿਕਲਪ ਪ੍ਰਦਾਨ ਕਰਦੀ ਹੈ। \"ਹਿੰਦੀ (ਭਾਰਤ) ਆਵਾਜ਼\" ਵਿਕਲਪ ਨੂੰ ਉਜਾਗਰ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਹੈ ਅਤੇ 19MB ਦੇ ਆਕਾਰ ਦੇ ਨਾਲ \"ਵੌਇਸ ਸੈੱਟ 1\" ਦਾ ਵਿਕਲਪ ਦਿਖਾਉਂਦਾ ਹੈ ਜੋ ਡਾਊਨਲੋਡ ਲਈ ਉਪਲਬਧ ਹੈ। \"ਹਿੰਦੀ (ਭਾਰਤ) ਆਵਾਜ਼\" ਲਈ ਵੌਇਸ ਸੈੱਟ 1 ਲਈ ਡਾਊਨਲੋਡ ਆਈਕਨ \'ਤੇ ਕਲਿੱਕ ਕਰਨ ਲਈ ਉਪਭੋਗਤਾ ਦੀ ਉਂਗਲ ਦਿਖਾਈ ਦਿੰਦੀ ਹੈ।</string>
    <string name="enter_child_s_name">ਬੱਚੇ ਦਾ ਨਾਮ ਦਰਜ ਕਰੋ</string>
    <string name="caregiver_s_contact_number_other_than_this_device_s_sim_number">ਇਸ ਡਿਵਾਈਸ ਦੇ ਸਿਮ ਨੰਬਰ ਤੋਂ ਇਲਾਵਾ ਦੇਖਭਾਲ ਕਰਨ ਵਾਲੇ ਦਾ ਸੰਪਰਕ ਨੰਬਰ। ਲਾਜ਼ਮੀ ਖ਼ਾਨਾ. **</string>
    <string name="select_country_code">ਦੇਸ਼ ਦਾ ਕੋਡ ਚੁਣੋ</string>
    <string name="caregiver_s_email_address">ਦੇਖਭਾਲ ਕਰਨ ਵਾਲੇ ਦਾ ਈਮੇਲ ਪਤਾ। ਲਾਜ਼ਮੀ ਖ਼ਾਨਾ. **</string>
    <string name="like">ਪਸੰਦ</string>
    <string name="yes">ਹਾਂ</string>
    <string name="more">ਹੋਰ</string>
    <string name="dont_like">ਪਸੰਦ ਨਾ ਕਰੋ</string>
    <string name="no">ਨਹੀਂ</string>
    <string name="less">ਘੱਟ</string>
    <string name="back">ਵਾਪਸ</string>
    <string name="yes_btn">ਹਾਂ</string>
    <string name="enter_category">ਸ਼੍ਰੇਣੀ ਦਰਜ ਕਰੋ</string>
    <string name="intro_cd">ਚਿੱਤਰ ਜੈਲੋ ਦੇ ਹੋਮ ਪੇਜ ਦਾ ਸਕ੍ਰੀਨਸ਼ੌਟ ਦਿਖਾਉਂਦਾ ਹੈ। ਹੋਮ ਪੇਜ ਵਿੱਚ 9 ਆਈਕਨਾਂ ਦਾ ਇੱਕ ਕੇਂਦਰੀ ਗਰਿੱਡ ਹੁੰਦਾ ਹੈ ਜਿਸਨੂੰ ਸ਼੍ਰੇਣੀ ਬਟਨ ਕਹਿੰਦੇ ਹਨ ਜੋ 3 ਕਤਾਰਾਂ ਅਤੇ 3 ਕਾਲਮਾਂ ਵਿੱਚ ਵਿਵਸਥਿਤ ਹੁੰਦੇ ਹਨ। 9 ਸ਼੍ਰੇਣੀ ਦੇ ਬਟਨ ਹਨ “ਸ਼ੁਭਕਾਮਨਾਵਾਂ”, “ਰੋਜ਼ਾਨਾ ਦੀਆਂ ਗਤੀਵਿਧੀਆਂ”, “ਖਾਣਾ”, “ਮਜ਼ੇਦਾਰ”, “ਸਿੱਖਣਾ”, “ਲੋਕ”, “ਸਥਾਨਾਂ, “ਸਮਾਂ ਅਤੇ ਮੌਸਮ”, ਅਤੇ “ਮਦਦ”। ਸ਼੍ਰੇਣੀ ਬਟਨਾਂ ਦੇ ਹੇਠਾਂ ਹੋਮ ਸਕ੍ਰੀਨ ਦੇ ਹੇਠਾਂ 3 ਨੈਵੀਗੇਸ਼ਨ ਬਟਨ “ਬੈਕ”, “ਹੋਮ” ਅਤੇ “ਕੀਬੋਰਡ” ਇਸ ਕ੍ਰਮ ਵਿੱਚ ਵਿਵਸਥਿਤ ਕੀਤੇ ਗਏ ਹਨ। ਕੇਂਦਰੀ ਸ਼੍ਰੇਣੀ ਆਈਕਨਾਂ ਦੇ ਸੱਜੇ ਅਤੇ ਖੱਬੇ ਪਾਸੇ 3 ਪ੍ਰਤੀਕ ਪ੍ਰਤੀਕ ਹਨ। ਕੇਂਦਰੀ ਗਰਿੱਡ ਦੇ ਖੱਬੇ ਪਾਸੇ “ਪਸੰਦ”, “ਹਾਂ” ਅਤੇ “ਹੋਰ” ਦੇ 3 ਪ੍ਰਗਟਾਵੇ ਵਾਲੇ ਬਟਨ ਉਸ ਕ੍ਰਮ ਵਿੱਚ ਉੱਪਰ ਤੋਂ ਹੇਠਾਂ ਵਿਵਸਥਿਤ ਕੀਤੇ ਗਏ ਹਨ। ਕੇਂਦਰੀ ਗਰਿੱਡ ਦੇ ਸੱਜੇ ਪਾਸੇ, “ਪਸੰਦ ਨਾ ਕਰੋ”, “ਨਹੀਂ” ਅਤੇ “ਘੱਟ” ਦੇ ਬਾਕੀ 3 ਪ੍ਰਗਟਾਵੇ ਵਾਲੇ ਬਟਨ ਉੱਪਰ ਤੋਂ ਹੇਠਾਂ ਤੱਕ ਵਿਵਸਥਿਤ ਕੀਤੇ ਗਏ ਹਨ। ਹੋਮ ਸਕ੍ਰੀਨ ਦੇ ਉੱਪਰ ਸੱਜੇ ਕੋਨੇ \'ਤੇ ਇੱਕ ਸੈਟਿੰਗ ਆਈਕਨ ਦਿਖਾਈ ਦਿੰਦਾ ਹੈ। ਇਸ ਚਿੱਤਰ ਵਿੱਚ 9 ਆਈਕਨਾਂ ਦੇ ਕੇਂਦਰੀ ਗਰਿੱਡ ਨੂੰ ਹੋਰ ਸਾਰੇ ਬਟਨ ਫੇਡ ਆਊਟ ਨਾਲ ਉਜਾਗਰ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਹੈ।</string>
    <string name="intro2_cd">ਇਸ ਚਿੱਤਰ ਵਿੱਚ ਜੈਲੋ ਦੀ ਹੋਮ ਸਕ੍ਰੀਨ ਹੈ ਜਿਸ ਵਿੱਚ \"ਈਟਿੰਗ\" ਅਤੇ \"ਹਾਂ\" ਦੇ ਸਿਰਫ਼ 2 ਆਈਕਨ ਹਨ। ਬਾਕੀ ਦੇ ਬਟਨ ਫੇਡ ਹੋ ਗਏ ਹਨ। ਚਿੱਤਰ ਦਿਖਾਉਂਦਾ ਹੈ ਕਿ ਜੈਲੋ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਕਰਕੇ ਬੋਲਣ ਲਈ, ਉਪਭੋਗਤਾ ਨੂੰ ਪਹਿਲਾਂ ਕਿਸੇ ਵੀ ਸ਼੍ਰੇਣੀ ਦੇ ਬਟਨ \'ਤੇ ਕਲਿੱਕ ਕਰਨਾ ਪੈਂਦਾ ਹੈ, ਉਦਾਹਰਣ ਵਜੋਂ, \"ਈਟਿੰਗ\" ਅਤੇ ਫਿਰ ਇੱਕ ਐਕਸਪ੍ਰੈਸਿਵ ਬਟਨ \'ਤੇ, ਉਦਾਹਰਨ ਲਈ, \"ਹਾਂ\"। ਇਸ ਤਰ੍ਹਾਂ ਯੂਜ਼ਰ ਜੈਲੋ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਕਰਕੇ ਬੋਲ ਸਕਦਾ ਹੈ।</string>
    <string name="intro3_cd">ਇਹ ਚਿੱਤਰ \"ਖਾਣ\" ਸ਼੍ਰੇਣੀ ਦੇ ਅੰਦਰ ਜੈਲੋ ਉਪ-ਸ਼੍ਰੇਣੀਆਂ ਦਾ ਇੱਕ ਸਕ੍ਰੀਨਸ਼ੌਟ ਦਿਖਾਉਂਦਾ ਹੈ। 3 ਬਾਇ 3 ਗਰਿੱਡ ਫਾਰਮੈਟ ਵਿੱਚ ਵਿਵਸਥਿਤ ਕੇਂਦਰੀ ਗਰਿੱਡ ਵਿੱਚ ਦਿਖਾਈ ਦੇਣ ਵਾਲੇ ਆਈਕਨ ਹਨ “ਨਾਸ਼ਤਾ”, “ਲੰਚ/ਡਿਨਰ”, “ਮਿਠਾਈਆਂ”, “ਸਨੈਕਸ”, “ਫਲ”, “ਡਰਿੰਕਸ”, “ਕਟਲਰੀ”, ਅਤੇ “ਐਡ- ons\"। ਚਿੱਤਰ ਹੋਰ ਉਪ-ਵਿਕਲਪਾਂ ਨੂੰ ਐਕਸੈਸ ਕਰਨ ਲਈ ਉਪਭੋਗਤਾ ਦੀ ਉਂਗਲ ਨੂੰ \"ਬ੍ਰੇਕਫਾਸਟ\" ਆਈਕਨ \'ਤੇ ਡਬਲ-ਕਲਿੱਕ ਕਰਦਾ ਦਿਖਾਉਂਦਾ ਹੈ।</string>
    <string name="intro4_cd">ਇਹ ਚਿੱਤਰ ਜੈਲੋ ਦੇ ਉੱਪਰ ਸੱਜੇ ਕੋਨੇ \'ਤੇ ਡ੍ਰੌਪ-ਡਾਊਨ ਦੇ ਨਾਲ ਜੈਲੋ ਦੀ ਹੋਮ ਸਕ੍ਰੀਨ ਨੂੰ ਦਿਖਾਉਂਦਾ ਹੈ। ਇਹ ਡ੍ਰੌਪ-ਡਾਉਨ “ਪ੍ਰੋਫਾਈਲ”, “ਜੈਲੋ ਬਾਰੇ”, “ਟਿਊਟੋਰਿਅਲ”, “ਕੀਬੋਰਡ ਕੰਟਰੋਲ”, “ਭਾਸ਼ਾ”, “ਸੈਟਿੰਗ”, “ਰੀਸੈੱਟ ਤਰਜੀਹਾਂ”, ਅਤੇ “ਫੀਡਬੈਕ” ਦੇ ਵਿਕਲਪ ਦਿਖਾਉਂਦਾ ਹੈ। ਇਹਨਾਂ ਵਿੱਚੋਂ ਕਿਸੇ ਵੀ ਵਿਕਲਪ \'ਤੇ ਕਲਿੱਕ ਕਰਕੇ ਉਪਭੋਗਤਾ ਐਪ ਦੀਆਂ ਸੈਟਿੰਗਾਂ ਨੂੰ ਆਪਣੀਆਂ ਲੋੜਾਂ ਮੁਤਾਬਕ ਅਨੁਕੂਲਿਤ ਕਰ ਸਕਦਾ ਹੈ।</string>
    <string name="intro5_cd">ਇਹ ਚਿੱਤਰ ਦੁਬਾਰਾ ਜੈਲੋ ਦੇ ਹੋਮ ਪੇਜ ਦਾ ਸਕ੍ਰੀਨਸ਼ੌਟ ਦਿਖਾਉਂਦਾ ਹੈ। ਇਸ ਚਿੱਤਰ ਵਿੱਚ, ਕੇਂਦਰੀ ਸ਼੍ਰੇਣੀ ਦੇ ਬਟਨਾਂ ਦੇ ਹਰੇਕ ਪਾਸੇ 3 ਦੇ ਰੂਪ ਵਿੱਚ ਵਿਵਸਥਿਤ 6 ਐਕਸਪ੍ਰੈਸਿਵ ਬਟਨਾਂ ਨੂੰ ਹੋਰ ਸਾਰੇ ਬਟਨਾਂ ਦੇ ਫੇਡ ਆਊਟ ਨਾਲ ਉਜਾਗਰ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਹੈ। ਸ਼੍ਰੇਣੀ ਬਟਨਾਂ ਦੇ ਕੇਂਦਰੀ ਗਰਿੱਡ ਦੇ ਖੱਬੇ ਪਾਸੇ, ਉੱਪਰ ਤੋਂ ਹੇਠਾਂ ਤੱਕ ਵਿਵਸਥਿਤ ਕੀਤੇ ਗਏ \"ਪਸੰਦ\" ਦੇ 3 ਭਾਵਪੂਰਣ ਬਟਨ ਹਨ ਜੋ \"ਸਮਾਈਲੀ ਫੇਸ\" ਆਈਕਨ ਦੁਆਰਾ ਦਰਸਾਏ ਗਏ ਹਨ, \"ਹਾਂ\" ਨੂੰ \"ਚੈੱਕ ਮਾਰਕ\" ਆਈਕਨ ਦੁਆਰਾ ਦਰਸਾਇਆ ਗਿਆ ਹੈ, ਅਤੇ \"ਹੋਰ\" \"ਪਲੱਸ ਚਿੰਨ੍ਹ\" ਆਈਕਨ ਦੁਆਰਾ ਦਰਸਾਇਆ ਗਿਆ ਹੈ। ਸ਼੍ਰੇਣੀ ਬਟਨਾਂ ਦੇ ਸੱਜੇ ਪਾਸੇ, ਉੱਪਰ ਤੋਂ ਹੇਠਾਂ ਤੱਕ ਵਿਵਸਥਿਤ \"ਪਸੰਦ ਨਾ ਕਰੋ\" ਦੇ ਪ੍ਰਗਟਾਵੇ ਵਾਲੇ ਆਈਕਨ ਹਨ ਜੋ ਇੱਕ ਉਦਾਸ ਚਿਹਰੇ ਦੁਆਰਾ ਦਰਸਾਇਆ ਗਿਆ ਹੈ\" ਆਈਕਨ, \"ਨਹੀਂ\" ਨੂੰ \"ਕਰਾਸ\" ਆਈਕਨ ਦੁਆਰਾ ਦਰਸਾਇਆ ਗਿਆ ਹੈ ਅਤੇ \"ਘੱਟ\" ਦੁਆਰਾ ਦਰਸਾਇਆ ਗਿਆ ਹੈ। ਘਟਾਓ ਦਾ ਚਿੰਨ੍ਹ\" ਆਈਕਨ। ਚਿੱਤਰ ਵਿੱਚ ਸਕ੍ਰੀਨ ਦੇ ਹੇਠਾਂ 3 ਨੈਵੀਗੇਸ਼ਨਲ ਬਟਨ ਵੀ ਲੇਬਲ ਕੀਤੇ ਗਏ ਹਨ। ਖੱਬੇ ਤੋਂ ਸੱਜੇ ਇਹ ਹਨ \"ਪਿੱਛੇ\", \"ਘਰ\", ਅਤੇ \"ਕੀਬੋਰਡ\"</string>
    <string name="talkback_single_click">ਚੁਣੋ</string>
    <string name="talkback_dropdown_menu">ਦੇਸ਼ਾਂ ਦੀ ਸੂਚੀ ਤੱਕ ਪਹੁੰਚ ਕਰੋ</string>
    <string name="next">ਅਗਲਾ</string>
    <string name="previous">ਪਿਛਲਾ</string>
    <string name="edttxt_msg">ਬੋਲਣ ਲਈ ਇੱਥੇ ਟਾਈਪ ਕਰੋ</string>
    <string name="keyboard_open">ਕੀਬੋਰਡ ਖੋਲ੍ਹੋ</string>
    <string name="child_s_name_dialog_btn">ਮੇਰਾ ਨਾਮ</string>
    <string name="caregiverName_dialog_btn">ਦੇਖਭਾਲ ਕਰਨ ਵਾਲੇ ਦਾ ਨਾਮ</string>
    <string name="caregiver_s_email_address_dialog_btn">ਦੇਖਭਾਲ ਕਰਨ ਵਾਲੇ ਦਾ ਈਮੇਲ ਪਤਾ</string>
    <string name="homeAddress_dialog_btn">ਮੇਰੇ ਘਰ ਦਾ ਪਤਾ</string>
    <string name="caregiver_s_contact_number_dialog_btn">ਦੇਖਭਾਲ ਕਰਨ ਵਾਲੇ ਦਾ ਸੰਪਰਕ ਨੰਬਰ</string>
    <string name="bloodGroup_dialog_btn">ਮੇਰਾ ਬਲੱਡ ਗਰੁੱਪ</string>
    <string name="seekbar_speed_cd">ਬੋਲਣ ਦੀ ਗਤੀ ਬਦਲਣ ਲਈ ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਆਪਣੀ ਡਿਵਾਈਸ ਦੇ ਵਾਲੀਅਮ ਬਟਨਾਂ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਕਰੋ।</string>
    <string name="seekbar_pitch_cd">ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਵੌਇਸ ਪਿੱਚ ਨੂੰ ਬਦਲਣ ਲਈ ਆਪਣੀ ਡਿਵਾਈਸ ਦੇ ਵਾਲੀਅਮ ਬਟਨਾਂ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਕਰੋ</string>
    <string name="seekbar_volume_cd">ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਬੋਲੀ ਦੀ ਮਾਤਰਾ ਬਦਲਣ ਲਈ ਆਪਣੀ ਡਿਵਾਈਸ ਦੇ ਵਾਲੀਅਮ ਬਟਨਾਂ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਕਰੋ</string>
    <!--end content description-->

    <string name="txt_tts_stting">TTS ਸੈਟਿੰਗਾਂ</string>
    <string name="change_language_tts_wifi">ਕਦਮ 1: Google TTS ਦੀਆਂ ਸੈਟਿੰਗਾਂ \'ਤੇ ਜਾਓ ਅਤੇ ਹੇਠਾਂ \'TTS ਸੈਟਿੰਗ\' ਬਟਨ \'ਤੇ ਟੈਪ ਕਰਕੇ \\\'ਸਿਰਫ਼ Wi-Fi ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਕਰੋ\\\' ਨੂੰ ਬੰਦ ਕਰੋ। ਜੇਕਰ ਵਿਕਲਪ ਪਹਿਲਾਂ ਹੀ ਅਯੋਗ ਹੈ, ਤਾਂ ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਇਸ ਪਗ ਨੂੰ ਛੱਡ ਦਿਓ।</string>
    <string name="lang_setting_option1_cd">“ਹੇਠਾਂ ਦਿੱਤੀ ਗਈ ਤਸਵੀਰ ਗੂਗਲ ਟੈਕਸਟ-ਟੂ-ਸਪੀਚ ਇੰਜਣ ਨੂੰ ਸਥਾਪਤ ਕਰਨ ਵਿੱਚ ਸ਼ਾਮਲ 3 ਕਦਮਾਂ ਨੂੰ ਦਰਸਾਉਂਦੀ ਹੈ ਜੋ ਜੈਲੋ ਦੁਆਰਾ ਵਰਤਿਆ ਜਾਂਦਾ ਹੈ। ਚਿੱਤਰ ਉਪਭੋਗਤਾ ਦੇ ਡਿਵਾਈਸ ਦੇ ਅੰਦਰ, \"ਟੈਕਸਟ ਟੂ ਸਪੀਚ ਆਉਟਪੁੱਟ\" ਅਤੇ \"Google TTS ਸੈਟਿੰਗਾਂ\" ਦੇ 3 ਸਕ੍ਰੀਨਸ਼ੌਟਸ ਨਾਲ ਬਣਿਆ ਹੈ। \"ਟੈਕਸਟ-ਟੂ-ਸਪੀਚ ਆਉਟਪੁੱਟ\" ਨਾਲ ਸੰਬੰਧਿਤ ਪਹਿਲੀ ਤਸਵੀਰ ਵਿੱਚ, 2 ਤਰਜੀਹੀ ਇੰਜਣ ਦਿਖਾਈ ਦੇ ਰਹੇ ਹਨ, ਪਹਿਲਾ, \"ਸੈਮਸੰਗ ਟੈਕਸਟ-ਟੂ-ਸਪੀਚ ਇੰਜਣ\" ਅਤੇ ਦੂਜਾ, \"ਗੂਗਲ ਟੈਕਸਟ-ਟੂ-ਸਪੀਚ ਇੰਜਣ\"। ਉਪਭੋਗਤਾ ਨੂੰ ਪਹਿਲੇ ਕਦਮ ਦੇ ਤੌਰ \'ਤੇ, \"ਗੂਗਲ ਟੈਕਸਟ-ਟੂ-ਸਪੀਚ ਇੰਜਣ\" ਨੂੰ ਚੁਣਨ ਲਈ ਦੇਖਿਆ ਜਾਂਦਾ ਹੈ।</string>
    <string name="lang_setting_option2_cd">ਦੂਜਾ ਚਿੱਤਰ ਇਸ ਪ੍ਰਕਿਰਿਆ ਦੇ ਦੂਜੇ ਪੜਾਅ ਨਾਲ ਮੇਲ ਖਾਂਦਾ ਹੈ ਜਿੱਥੇ ਉਪਭੋਗਤਾ ਨੂੰ ਹੁਣ \"ਗੂਗਲ ਟੈਕਸਟ-ਟੂ-ਸਪੀਚ ਇੰਜਣ\" ਦੀਆਂ \"ਸੈਟਿੰਗਾਂ\" ਦੇ ਅਨੁਸਾਰੀ \"ਗੀਅਰ\" ਚਿੰਨ੍ਹ \'ਤੇ ਕਲਿੱਕ ਕਰਦੇ ਦੇਖਿਆ ਜਾਂਦਾ ਹੈ।</string>
    <string name="lang_setting_option3_cd">ਤੀਜਾ ਚਿੱਤਰ ਇਸ ਪ੍ਰਕਿਰਿਆ ਦਾ ਤੀਜਾ ਕਦਮ ਹੈ ਜਿੱਥੇ ਹੁਣ ਉਪਭੋਗਤਾ \"ਗੂਗਲ ਟੀਟੀਐਸ ਵਿਕਲਪ\" ਸਕ੍ਰੀਨ \'ਤੇ ਹੈ। ਇਸ ਸਕ੍ਰੀਨ \'ਤੇ ਦੂਜੀ ਆਈਟਮ ਜੋ ਕਿ \"ਸਿਰਫ਼ Wi-Fi ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਕਰੋ\" ਲਈ ਇੱਕ ਟੌਗਲ ਸਵਿੱਚ ਹੈ, ਇਸ ਚਿੱਤਰ ਵਿੱਚ ਉਜਾਗਰ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਹੈ। ਉਪਭੋਗਤਾ ਨੂੰ ਇਸ ਪੜਾਅ ਵਿੱਚ ਇਸ ਸਵਿੱਚ ਨੂੰ ਬੰਦ ਜਾਂ ਅਯੋਗ ਕਰਨ ਲਈ ਕਿਹਾ ਜਾਂਦਾ ਹੈ।\"</string>
    <string name="close">ਡਾਇਲਾਗ ਬੰਦ ਕਰੋ</string>
    <string name="access_dialog_title">ਵਿਕਲਪਾਂ ਨਾਲ ਡਾਇਲਾਗ.</string>

    <string name="acc_lang_marathi">ਮਰਾਠੀ (ਭਾਰਤ)</string>
    <string name="acc_lang_hindi">ਹਿੰਦੀ (ਭਾਰਤ)</string>
    <string name="acc_lang_bengali">ਬੰਗਾਲੀ (ਭਾਰਤ)</string>
    <string name="acc_lang_bengali_bd">ਬੰਗਾਲੀ (ਬੰਗਲਾਦੇਸ਼)</string>
    <string name="acc_lang_eng_in">ਅੰਗਰੇਜ਼ੀ (ਭਾਰਤ)</string>
    <string name="acc_lang_eng_gb">ਅੰਗਰੇਜ਼ੀ (ਯੂਨਾਈਟਡ ਕਿੰਗਡਮ)</string>
    <string name="acc_lang_eng_us">ਅੰਗਰੇਜ਼ੀ (ਸੰਯੁਕਤ ਰਾਜ)</string>
    <string name="acc_lang_eng_au">ਅੰਗਰੇਜ਼ੀ (ਆਸਟਰੇਲੀਆ)</string>
    <string name="acc_lang_eng_ng">ਅੰਗਰੇਜ਼ੀ (ਨਾਈਜੀਰੀਆ)</string>
    <string name="acc_lang_span_span">ਸਪੇਨੀ (ਸਪੇਨ)</string>
    <string name="acc_lang_tamil_in">ਤਮਿਲ (ਭਾਰਤ)</string>
    <string name="acc_lang_telugu_in">ਤੇਲਗੂ (ਭਾਰਤ)</string>
    <string name="acc_lang_german_ger">ਜਰਮਨ (Deutschland)</string>
    <string name="acc_lang_gujarati_in">ਗੁਜਰਾਤੀ (ਭਾਰਤ)</string>
    <string name="acc_lang_punjabi_in">ਪੰਜਾਬੀ (ਭਾਰਤ)</string>
    <string name="acc_lang_kannada_in">ਕੰਨੜ (ਭਾਰਤ)</string>
    <string name="acc_lang_malayalam_in">ਮਲਿਆਲਮ (ਭਾਰਤ)</string>
    <string name="acc_lang_oriya_in">ਉੜੀਆ (ਭਾਰਤ)</string>
    <string name="acc_lang_maithili_in">ਮੈਥਿਲੀ (ਭਾਰਤ)</string>
    <string name="acc_lang_urdu_in">ਉਰਦੂ</string>

    <string name="_1_icon">1 ਪ੍ਰਤੀਕ</string>
    <string name="_2_icons">2 ਆਈਕਨ</string>
    <string name="_3_icons">3 ਆਈਕਾਨ</string>
    <string name="_4_icons">4 ਆਈਕਾਨ</string>
    <string name="_9_icons">9 ਆਈਕਾਨ</string>
    <string name="number_of_icons_per_screen">ਪ੍ਰਤੀ ਸਕ੍ਰੀਨ ਆਈਕਾਨਾਂ ਦੀ ਗਿਣਤੀ</string>

    <string name="level_1_screen">ਪੱਧਰ ਇੱਕ ਸਕ੍ਰੀਨ</string>
    <string name="level_2_screen">ਪੱਧਰ ਦੋ ਸਕਰੀਨ</string>
    <string name="level_3_screen">ਪੱਧਰ ਤਿੰਨ ਸਕਰੀਨ</string>
    <string name="sequence_screen">ਗਤੀਵਿਧੀ ਕ੍ਰਮ</string>
    <string name="close_searchbar">ਖੋਜ ਪੱਟੀ ਨੂੰ ਬੰਦ ਕਰੋ</string>



    <string name="txt_accessibility_setting">ਪਹੁੰਚਯੋਗਤਾ ਸੈਟਿੰਗ</string>
    <string name="visual_access_title">ਵਿਜ਼ੂਅਲ ਪਹੁੰਚਯੋਗਤਾ:</string>
    <string name="visual_access_info_one">ਜੈਲੋ ਦੀ ਵਿਜ਼ੂਅਲ ਅਸੈਸਬਿਲਟੀ ਵਿਸ਼ੇਸ਼ਤਾ ਹੁਣ ਘੱਟ ਨਜ਼ਰ ਜਾਂ ਅੰਨ੍ਹੇਪਣ ਸਮੇਤ ਵਾਧੂ ਦਿੱਖ ਮੁਸ਼ਕਲਾਂ ਵਾਲੇ ਉਪਭੋਗਤਾਵਾਂ ਨੂੰ ਜੈਲੋ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਕਰਨ ਅਤੇ ਦੂਜਿਆਂ ਨਾਲ ਪ੍ਰਭਾਵਸ਼ਾਲੀ ਢੰਗ ਨਾਲ ਸੰਚਾਰ ਕਰਨ ਦੀ ਆਗਿਆ ਦਿੰਦੀ ਹੈ।</string>
    <string name="visual_access_info_two">ਇਹ ਐਪਲੀਕੇਸ਼ਨ ਰਾਹੀਂ ਨੈਵੀਗੇਟ ਕਰਨ ਵਿੱਚ ਮਦਦ ਕਰਨ ਲਈ ਐਂਡਰਾਇਡ ਸਮਾਰਟਫੋਨ \'ਤੇ \'ਟਾਕ ਬੈਕ\' ਵਿਸ਼ੇਸ਼ਤਾ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਕਰਦਾ ਹੈ।</string>
    <string name="visual_access_info_three">ਉਪਭੋਗਤਾ ਦੇ ਡਿਵਾਈਸ ਵਿੱਚ \'ਟਾਕ ਬੈਕ\' ਨੂੰ ਚਾਲੂ ਕਰਨ ਦੇ ਨਾਲ, ਉਪਭੋਗਤਾ ਹੁਣ ਸਕ੍ਰੀਨ \'ਤੇ ਛੂਹਣ ਵਾਲੀ ਹਰ ਚੀਜ਼ ਦਾ ਵਰਣਨ ਕਰਨ ਲਈ ਆਡੀਓ ਇਨਪੁਟ ਪ੍ਰਾਪਤ ਕਰਨ ਦੇ ਯੋਗ ਹੋਵੇਗਾ।</string>
    <string name="visual_access_info_four">ਉਪਭੋਗਤਾ ਕਸਟਮ ਇਸ਼ਾਰੇ ਵੀ ਨਿਰਧਾਰਤ ਕਰ ਸਕਦਾ ਹੈ ਜਾਂ \'ਟਾਕ ਬੈਕ\' ਦੇ ਡਿਫੌਲਟ ਇਸ਼ਾਰਿਆਂ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਕਰ ਸਕਦਾ ਹੈ ਕਿਉਂਕਿ ਉਹ ਜੈਲੋ ਨਾਲ ਇੰਟਰੈਕਟ ਕਰਦੇ ਹਨ।</string>
    <string name="visual_access_info_five">ਉਦਾਹਰਨ ਲਈ, ਇੱਕ ਸੱਜਾ ਸਵਾਈਪ ਸੰਕੇਤ ਉਪਭੋਗਤਾ ਨੂੰ ਸਕਰੀਨ \'ਤੇ ਆਈਕਾਨਾਂ ਦੁਆਰਾ ਕ੍ਰਮਵਾਰ ਸਕ੍ਰੋਲ ਕਰਨ ਦੀ ਇਜਾਜ਼ਤ ਦੇਵੇਗਾ। ਇਸੇ ਤਰ੍ਹਾਂ, ਸਕ੍ਰੀਨ \'ਤੇ ਕਿਤੇ ਵੀ ਡਬਲ ਟੈਪ ਕਰਨ ਨਾਲ ਉਪਭੋਗਤਾ ਆਪਣੀ ਪਸੰਦ ਦਾ ਆਈਕਨ ਚੁਣ ਸਕਦਾ ਹੈ।</string>
    <string name="switch_access_title">ਪਹੁੰਚਯੋਗਤਾ ਬਦਲੋ:</string>
    <string name="switch_access_info_one">ਸਵਿੱਚ ਪਹੁੰਚਯੋਗਤਾ ਮੋਟਰ ਅਸਮਰਥਤਾਵਾਂ ਵਾਲੇ ਲੋਕਾਂ ਲਈ ਐਪ ਵਿੱਚ ਨੈਵੀਗੇਸ਼ਨ ਨੂੰ ਆਸਾਨ ਬਣਾਉਂਦੀ ਹੈ। ਵਿਸ਼ੇਸ਼ਤਾ ਇੱਕ ਜਾਂ ਦੋ ਸਵਿੱਚਾਂ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਕਰਕੇ ਨੈਵੀਗੇਸ਼ਨ ਦੀ ਆਗਿਆ ਦਿੰਦੀ ਹੈ।</string>
    <string name="switch_access_info_two">ਇਸ ਵਿਸ਼ੇਸ਼ਤਾ ਨੂੰ ਸਮਰੱਥ ਕਰਨ ਲਈ ਉਪਭੋਗਤਾ ਨੂੰ ਫੋਨ ਸੈਟਿੰਗ ਵਿੱਚ ਪਹੁੰਚਯੋਗਤਾ ਸ਼੍ਰੇਣੀ ਵਿੱਚ \\\"ਸਵਿੱਚ ਐਕਸੈਸ\\\" ਨੂੰ ਚਾਲੂ ਕਰਨਾ ਹੋਵੇਗਾ।</string>
    <string name="switch_access_info_three">ਸੈਮਸੰਗ ਉਪਭੋਗਤਾ ਫੋਨ ਸੈਟਿੰਗ ਵਿੱਚ ਐਕਸੈਸਬਿਲਟੀ ਸ਼੍ਰੇਣੀ ਵਿੱਚ \"ਡਿਸਟਰੀ ਅਤੇ ਇੰਟਰਐਕਸ਼ਨ\" ਵਿਕਲਪ ਵਿੱਚ ਸਵਿੱਚ ਐਕਸੈਸ ਲੱਭ ਸਕਦੇ ਹਨ।</string>
    <string name="switch_access_info_four">ਇੱਕ ਸਵਿੱਚ ਨਾਲ ਸਵਿੱਚ ਪਹੁੰਚਯੋਗਤਾ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਕਰਨ ਲਈ - ਸੈਟਿੰਗਾਂ ਖੋਲ੍ਹੋ -> ਪਹੁੰਚਯੋਗਤਾ \'ਤੇ ਜਾਓ -> ਸਵਿੱਚ ਪਹੁੰਚ ਨੂੰ ਚਾਲੂ ਕਰੋ -> ਸਵਿੱਚਾਂ ਨੂੰ USB ਜਾਂ ਬਲੂਟੁੱਥ ਸਵਿੱਚਾਂ ਦੀ ਚੋਣ ਕਰੋ -> ਸੈਟਿੰਗਾਂ \'ਤੇ ਜਾਓ ਅਤੇ ਇੱਕ ਸਵਿੱਚ ਵਜੋਂ ਸਵਿੱਚਾਂ ਦੀ ਗਿਣਤੀ ਚੁਣੋ।</string>
    <string name="switch_access_info_five">ਦੋ ਸਵਿੱਚਾਂ ਨਾਲ ਸਵਿੱਚ ਪਹੁੰਚਯੋਗਤਾ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਕਰਨ ਲਈ - ਸੈਟਿੰਗਾਂ ਖੋਲ੍ਹੋ -> ਪਹੁੰਚਯੋਗਤਾ \'ਤੇ ਜਾਓ -> ਸਵਿੱਚ ਐਕਸੈਸ ਨੂੰ ਚਾਲੂ ਕਰੋ -> ਸਵਿੱਚਾਂ ਨੂੰ USB ਜਾਂ ਬਲੂਟੁੱਥ ਸਵਿੱਚਾਂ ਦੀ ਚੋਣ ਕਰੋ -> ਸੈਟਿੰਗਾਂ \'ਤੇ ਜਾਓ ਅਤੇ ਦੋ ਸਵਿੱਚਾਂ ਦੇ ਰੂਪ ਵਿੱਚ ਸਵਿੱਚਾਂ ਦੀ ਗਿਣਤੀ ਚੁਣੋ, ਫਿਰ ਕਿਸਮ ਦੀ ਚੋਣ ਕਰੋ। ਸਕੈਨਿੰਗ, ਅਗਲੇ \'ਤੇ ਕਲਿੱਕ ਕਰੋ ਅਤੇ ਦੋਵੇਂ ਸਵਿੱਚਾਂ ਨੂੰ ਕਾਰਵਾਈ ਸੌਂਪੋ ਅਤੇ ਸਵਿੱਚਾਂ ਦੀ ਜਾਂਚ ਕਰਕੇ ਪ੍ਰਕਿਰਿਆ ਨੂੰ ਪੂਰਾ ਕਰੋ।</string>

    <!--Language package update strings are here-->
    <string name="lpu_start_update">ਭਾਸ਼ਾ ਪੈਕੇਜ ਅੱਪਡੇਟ ਸ਼ੁਰੂ ਕੀਤਾ</string>
    <string name="lpu_parse_update">ਡਾਉਨਲੋਡ ਕੀਤੇ ਡੇਟਾ ਦੀ ਪ੍ਰਕਿਰਿਆ ਕਰ ਰਿਹਾ ਹੈ</string>
    <string name="lpu_download_icons">ਆਈਕਨ ਫਾਈਲਾਂ ਨੂੰ ਡਾਊਨਲੋਡ ਕੀਤਾ ਜਾ ਰਿਹਾ ਹੈ</string>
    <string name="lpu_download_verbiage">ਸਪੀਚ ਫਾਈਲਾਂ ਨੂੰ ਡਾਊਨਲੋਡ ਕੀਤਾ ਜਾ ਰਿਹਾ ਹੈ</string>
    <string name="lpu_update_success">ਭਾਸ਼ਾ ਪੈਕ ਸਫਲਤਾਪੂਰਵਕ ਅੱਪਡੇਟ ਕੀਤਾ ਗਿਆ।</string>
    <string name="lpu_toast_update_success">ਅੱਪਡੇਟ ਸਫਲ।</string>
    <string name="lpu_toast_check_success">ਅੱਪਡੇਟ ਦੀ ਸਫਲਤਾ ਦੀ ਜਾਂਚ ਕੀਤੀ ਜਾ ਰਹੀ ਹੈ।</string>
    <string name="lpu_no_updates_found">ਕੋਈ ਅੱਪਡੇਟ ਨਹੀਂ ਮਿਲੇ।</string>
    <string name="lpu_update_error">ਅੱਪਡੇਟ ਨੂੰ ਪੂਰਾ ਕਰਨ ਵਿੱਚ ਤਰੁੱਟੀ, ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਦੁਬਾਰਾ ਕੋਸ਼ਿਸ਼ ਕਰੋ।</string>
    <string name="lpu_toast_check_error">ਭਾਸ਼ਾ ਪੈਕੇਜ ਅੱਪਡੇਟ ਅਸਫਲ ਰਿਹਾ।</string>
    <string name="update_now">ਹੁਣੇ ਅੱਪਡੇਟ ਕਰੋ</string>
    <string name="update_later">ਬਾਅਦ ਵਿੱਚ</string>
    <string name="update_message">ਐਪ ਵਿੱਚ ਨਵੀਂ ਸਮੱਗਰੀ ਉਪਲਬਧ ਹੈ। ਕੀ ਤੁਸੀਂ ਹੁਣੇ ਅੱਪਡੇਟ ਕਰਨਾ ਚਾਹੁੰਦੇ ਹੋ?</string>
    <string name="app_update_message">Jellow ਐਪ ਦਾ ਨਵਾਂ ਸੰਸਕਰਣ ਉਪਲਬਧ ਹੈ। ਕੀ ਤੁਸੀਂ ਹੁਣੇ ਅੱਪਡੇਟ ਕਰਨਾ ਚਾਹੁੰਦੇ ਹੋ?</string>


    <!--String resources for MMB-->
    <array name="expressive_icon_pressed">
        <item>@drawable/like_pressed</item>
        <item>@drawable/yes_pressed</item>
        <item>@drawable/more_pressed</item>
        <item>@drawable/dontlike_pressed</item>
        <item>@drawable/no_pressed</item>
        <item>@drawable/less_pressed</item>
    </array>
    <array name="expressive_icon_unpressed">
        <item>@drawable/like</item>
        <item>@drawable/yes</item>
        <item>@drawable/more</item>
        <item>@drawable/dontlike</item>
        <item>@drawable/no</item>
        <item>@drawable/less</item>
    </array>
    <string-array name="add_photo_option">
        <item>@drawable/ic_photo_camera</item>
        <item>@drawable/ic_jellow_library</item>
    </string-array>

    <string name="delete_board">ਕੀ ਤੁਸੀਂ \" -\"ਬੋਰਡ ਨੂੰ ਪੱਕੇ ਤੌਰ \'ਤੇ ਹਟਾਉਣਾ ਚਾਹੁੰਦੇ ਹੋ?</string>
    <string name="icon_select_exit_warning">ਤੁਹਾਡੀ ਚੋਣ ਖਤਮ ਹੋ ਜਾਵੇਗੀ</string>
    <string name="current_board">ਆਈਕਾਨ ਸ਼ਾਮਲ ਕੀਤੇ ਗਏ</string>
    <string name="place_holder_text">ਹਾਲੇ ਤੱਕ ਕੋਈ ਆਈਕਾਨ ਨਹੀਂ ਚੁਣਿਆ ਗਿਆ। ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਖੱਬੀ ਸ਼੍ਰੇਣੀ ਮੀਨੂ ਵਿੱਚੋਂ ਆਈਕਨਾਂ ਦੀ ਚੋਣ ਕਰੋ</string>
    <string name="board_name">ਇੱਥੇ ਬੋਰਡ ਦਾ ਨਾਮ ਸ਼ਾਮਲ ਕਰੋ</string>
    <string name="select_all">ਸਾਰਿਆ ਨੂੰ ਚੁਣੋ</string>
    <string name="reset">ਰੀਸੈਟ ਕਰੋ</string>
    <string name="select_icon_title">ਆਈਕਨ ਸ਼ਾਮਲ ਕਰੋ</string>
    <string name="add_category">ਸ਼੍ਰੇਣੀ ਸ਼ਾਮਲ ਕਰੋ</string>
    <string name="add_icon">ਆਈਕਨ ਸ਼ਾਮਲ ਕਰੋ</string>
    <string name="addicon_title">ਆਈਕਾਨ ਸ਼ਾਮਲ ਕਰੋ</string>
    <string name="i_like">ਮੈਨੂੰ ਪਸੰਦ ਹੈ</string>
    <string name="really_like">ਮੈਂ ਬਹੁਤ ਪਸੰਦ ਕਰਦਾ ਹਾਂ</string>
    <string name="i_want">ਮੈਂ ਚਾਹੁੰਦਾ ਹਾਂ</string>
    <string name="really_want">ਮੈਂ ਸੱਚਮੁੱਚ ਚਾਹੁੰਦਾ ਹਾਂ</string>
    <string name="want_more">ਮੈਂ ਹੋਰ ਚਾਹੁੰਦਾ ਹਾਂ</string>
    <string name="really_want_more">ਮੈਂ ਸੱਚਮੁੱਚ ਹੋਰ ਚਾਹੁੰਦਾ ਹਾਂ</string>
    <string name="i_dont_like">ਮੈਨੂੰ ਪਸੰਦ ਨਹੀਂ</string>
    <string name="really_dont_like">ਮੈਨੂੰ ਸੱਚਮੁੱਚ ਪਸੰਦ ਨਹੀਂ ਹੈ</string>
    <string name="dont_want">ਮੈਂ ਨਹੀਂ ਚਾਹੁੰਦਾ</string>
    <string name="really_dont_want">ਮੈਂ ਸੱਚਮੁੱਚ ਨਹੀਂ ਚਾਹੁੰਦਾ</string>
    <string name="dont_want_more">ਮੈਨੂੰ ਹੋਰ ਨਹੀਂ ਚਾਹੀਦਾ</string>
    <string name="really_dont_want_more">ਮੈਂ ਸੱਚਮੁੱਚ ਹੋਰ ਨਹੀਂ ਚਾਹੁੰਦਾ</string>
    <string name="please_enter_name">ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਨਾਮ ਦਰਜ ਕਰੋ</string>
    <string name="photos">ਫੋਟੋਆਂ</string>
    <string name="library">ਜੈਲੋ ਲਾਇਬ੍ਰੇਰੀ</string>
    <string name="icon_name">ਆਈਕਨ ਦਾ ਨਾਮ</string>
    <string name="add_board">ਬੋਰਡ ਸ਼ਾਮਲ ਕਰੋ</string>
    <string name="custom_icon">ਕਸਟਮ ਆਈਕਨ</string>
    <string name="cancel">ਰੱਦ ਕਰੋ</string>
    <string name="database_not_created_info">ਭਾਸ਼ਾ ਲਈ ਡਾਟਾਬੇਸ ਬਣਾਉਣਾ।</string>
    <string name="icon_already_present">ਆਈਕਨ ਪਹਿਲਾਂ ਹੀ ਚੁਣਿਆ ਗਿਆ ਹੈ</string>
    <string name="camera_missing">ਕੈਮਰਾ ਨਹੀਂ ਮਿਲਿਆ</string>
    <string name="no_icon_warning">ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਅੱਗੇ ਵਧਣ ਲਈ ਘੱਟੋ-ਘੱਟ ਇੱਕ ਆਈਕਨ ਸ਼ਾਮਲ ਕਰੋ।</string>
    <string name="reposition_text">ਮੁੜ-ਸਥਾਨ ਲਈ ਕਿਸੇ ਵੀ ਆਈਕਨ \'ਤੇ ਦੇਰ ਤੱਕ ਦਬਾਓ</string>
    <string name="reposition_complete_msg">ਆਈਕਨ ਦੀਆਂ ਨਵੀਆਂ ਸਥਿਤੀਆਂ ਨੂੰ ਸੁਰੱਖਿਅਤ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਹੈ</string>
    <string name="please_select_icon">ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਪਹਿਲਾਂ ਇੱਕ ਚਿੱਤਰ ਚੁਣੋ</string>
    <string name="txtContinue">ਜਾਰੀ ਰੱਖੋ</string>
    <string name="expressive_heading1">ਟੈਪ ਕਰੋ</string>
    <string name="expressive_heading2">ਸਮੀਕਰਨ ਚੁਣਨ/ਸੋਧਣ ਲਈ ਬਟਨ</string>
    <string name="expressive_heading3">ਟੈਪ ਕਰੋ</string>
    <string name="expressive_heading4">ਸਮੀਕਰਨ ਹਟਾਉਣ ਲਈ ਬਟਨ</string>
    <string name="icon_delete_warning">\\\"-\\\" ਆਈਕਨ ਮਿਟਾ ਦਿੱਤਾ ਜਾਵੇਗਾ?</string>
    <string name="board_not_found">ਬੋਰਡ ਨਹੀਂ ਮਿਲਿਆ</string>
    <string name="setting_up_the_language">ਭਾਸ਼ਾ ਦਾ ਸੈੱਟਅੱਪ ਕੀਤਾ ਜਾ ਰਿਹਾ ਹੈ, ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਉਡੀਕ ਕਰੋ...</string>
    <string name="completed_process">ਭਾਸ਼ਾ ਸੈੱਟਅੱਪ ਪੂਰਾ ਹੋਇਆ।</string>
    <string name="unable_to_create_board">ਬੋਰਡ ਬਣਾਉਣ ਵਿੱਚ ਅਸਮਰੱਥ, ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਦੁਬਾਰਾ ਕੋਸ਼ਿਸ਼ ਕਰੋ</string>

    <string name="board">ਫੱਟੀ</string>
    <string name="press_next_to_select_icons">ਚੁਣੇ ਹੋਏ ਆਈਕਨਾਂ ਨੂੰ ਜੋੜਨ ਲਈ \\\"ਅਗਲਾ\\\" ਦਬਾਓ।</string>
    <string name="edit_board">ਮੌਜੂਦਾ ਬੋਰਡ ਨੂੰ ਸੋਧੋ</string>
    <string name="delete_the_board">ਮੌਜੂਦਾ ਬੋਰਡ ਨੂੰ ਮਿਟਾਓ</string>
    <string name="edit_board_image">ਬੋਰਡ ਆਈਕਨ ਅਤੇ ਨਾਮ ਨੂੰ ਸੰਪਾਦਿਤ ਕਰੋ</string>
    <string name="search_board_in_jellow">ਖੋਜ ਬੋਰਡ</string>
    <string name="enter_board_name_to_search">ਖੋਜ ਕਰਨ ਲਈ ਬੋਰਡ ਦਾ ਨਾਮ ਦਰਜ ਕਰੋ</string>
    <string name="search_board_screen">ਖੋਜ ਬੋਰਡ ਸਕ੍ਰੀਨ</string>
    <string name="enter_icon_name">ਖੋਜ ਕਰਨ ਲਈ ਆਈਕਨ ਦਾ ਨਾਮ ਦਰਜ ਕਰੋ</string>

    <!--Content Description-->
    <string name="my_boards_screen">ਮੇਰੇ ਬੋਰਡ ਸਕ੍ਰੀਨ</string>
    <string name="select_image_for_board">ਬੋਰਡ ਲਈ ਚਿੱਤਰ ਚੁਣੋ</string>
    <string name="select_source_for_image_for_board">ਬੋਰਡ ਚਿੱਤਰ ਲਈ ਸਰੋਤ ਚੁਣੋ</string>
    <string name="select_language_for_board">ਬੋਰਡ ਲਈ ਭਾਸ਼ਾ ਚੁਣੋ</string>
    <string name="icon_select_screen">ਆਈਕਨ ਸਕ੍ਰੀਨ ਸ਼ਾਮਲ ਕਰੋ</string>
    <string name="icons_selected">_ ਆਈਕਨ ਚੁਣੇ ਗਏ</string>
    <string name="icon_add_edit_screen">ਆਈਕਾਨ ਸਕ੍ਰੀਨ ਨੂੰ ਜੋੜੋ ਜਾਂ ਸੰਪਾਦਿਤ ਕਰੋ</string>
    <string name="edit_current_icon">ਮੌਜੂਦਾ ਆਈਕਨ ਨੂੰ ਸੰਪਾਦਿਤ ਕਰੋ</string>
    <string name="delete_current_icon">ਮੌਜੂਦਾ ਆਈਕਨ ਨੂੰ ਮਿਟਾਓ</string>
    <string name="add_edit_icons_dialog">ਆਈਕਨ ਡਾਇਲਾਗ ਜੋੜੋ ਜਾਂ ਸੰਪਾਦਿਤ ਕਰੋ</string>
    <string name="select_image_for_icon">ਆਈਕਨ ਲਈ ਚਿੱਤਰ ਚੁਣੋ</string>
    <string name="enable_reposition_icons">ਆਈਕਾਨਾਂ ਦੀ ਮੁੜ-ਸਥਾਨੀਕਰਨ ਨੂੰ ਸਮਰੱਥ ਬਣਾਓ</string>
    <string name="disable_reposition_icons">ਆਈਕਾਨਾਂ ਦੀ ਮੁੜ ਸਥਿਤੀ ਨੂੰ ਅਸਮਰੱਥ ਬਣਾਓ</string>
    <string name="tap_icon_to_select_expression">ਸਮੀਕਰਨ ਸ਼ਾਮਲ ਕਰਨ ਲਈ ਟੈਪ ਕਰੋ</string>
    <string name="tap_icon_to_deselect_expression">ਸਮੀਕਰਨ ਹਟਾਉਣ ਲਈ ਟੈਪ ਕਰੋ</string>
    <string name="tap_add_to_add_expression">ਸਮੀਕਰਨ ਚੁਣਨ ਲਈ ਐਡ ਬਟਨ \'ਤੇ ਟੈਪ ਕਰੋ</string>
    <string name="tap_delete_to_delete_expression">ਸਮੀਕਰਨ ਚੁਣਨ ਲਈ ਮਿਟਾਓ ਬਟਨ \'ਤੇ ਟੈਪ ਕਰੋ</string>
    <string name="open_jellow_privacy_policy">ਜੈਲੋ ਦੀ ਗੋਪਨੀਯਤਾ ਨੀਤੀ ਖੋਲ੍ਹੋ।</string>
    <string name="board_deleted">_ ਬੋਰਡ ਮਿਟਾਇਆ ਗਿਆ</string>
    <string name="search_icon_available_in_jellow">Jellow ਵਿੱਚ ਖੋਜ ਆਈਕਨ ਉਪਲਬਧ ਹੈ</string>
    <string name="search_icon_the_board">ਮੌਜੂਦਾ ਬੋਰਡ ਵਿੱਚ ਇੱਕ ਆਈਕਨ ਖੋਜੋ</string>
    <string name="preparing_language_screen">ਭਾਸ਼ਾ ਸੈੱਟਅੱਪ ਸਕ੍ਰੀਨ</string>
    <string name="language_package_update">Jellow ਸਮੱਗਰੀ ਅੱਪਡੇਟ ਸਕਰੀਨ</string>
    <string name="dialog">ਡਾਇਲਾਗ</string>
    <string name="close_content_download_screen">ਸਮੱਗਰੀ ਡਾਊਨਲੋਡ ਸਕ੍ਰੀਨ ਨੂੰ ਬੰਦ ਕਰੋ</string>
    <string name="share_jellow_app">ਜੈਲੋ ਐਪ ਨੂੰ ਸਾਂਝਾ ਕਰੋ</string>
    <string name="rate_jellow_app">ਗੂਗਲ ਪਲੇ ਸਟੋਰ \'ਤੇ ਜੈਲੋ ਐਪ ਨੂੰ ਰੇਟ ਕਰੋ</string>
    <string name="received_your_feedback">ਤੁਹਾਡੇ ਫੀਡਬੈਕ ਲਈ ਧੰਨਵਾਦ.</string>
    <string name="no_btn">ਨੰ</string>
    <string name="next_btn">ਅਗਲਾ</string>
    <string name="my_boards">ਮੇਰੇ ਬੋਰਡ</string>
    <string name="board_settings">ਬੋਰਡ ਸੈਟਿੰਗ</string>
    <string name="board_delete">ਬੋਰਡ ਮਿਟਾਓ</string>
    <string name="add_expression_here">ਆਪਣੀ ਖੁਦ ਦੀ ਭਾਵਪੂਰਤ ਲਾਈਨ ਸ਼ਾਮਲ ਕਰੋ</string>
    <string name="about_je_intro42">ਮੇਕ ਮਾਈ ਬੋਰਡ (ਮੇਰੇ ਬੋਰਡ) ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਕਰਕੇ, ਤੁਸੀਂ ਆਪਣੇ ਖੁਦ ਦੇ ਅਨੁਕੂਲਿਤ ਆਈਕਨ ਅਤੇ ਉਹਨਾਂ ਦੇ ਭਾਵਪੂਰਣ ਟੈਕਸਟ ਨੂੰ ਜੋੜ ਜਾਂ ਸੰਪਾਦਿਤ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹੋ।</string>
    <string name="about_je_more_info">ਹੋਰ ਜਾਣਕਾਰੀ ਲਈ, ਹੇਠਾਂ ਦਿੱਤੇ ਵੀਡੀਓ ਬਟਨ \'ਤੇ ਟੈਪ ਕਰੋ:</string>
    <string name="visual_access_info_video">ਜੈਲੋ ਵਿੱਚ ਵਿਜ਼ੂਅਲ ਅਸੈਸਬਿਲਟੀ \'ਤੇ ਡੈਮੋ ਦੇਖਣ ਲਈ, ਹੇਠਾਂ ਦਿੱਤੇ ਵੀਡੀਓ ਬਟਨ \'ਤੇ ਟੈਪ ਕਰੋ:</string>
    <string name="switch_access_info_video">ਜੈਲੋ ਵਿੱਚ ਸਵਿੱਚ ਅਸੈਸਬਿਲਟੀ \'ਤੇ ਡੈਮੋ ਦੇਖਣ ਲਈ, ਹੇਠਾਂ ਦਿੱਤੇ ਵੀਡੀਓ ਬਟਨ \'ਤੇ ਟੈਪ ਕਰੋ:</string>
    <string name="my_boards_title">ਜੈਲੋ ਐਪਲੀਕੇਸ਼ਨ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਕਰਕੇ, ਇੱਕ ਉਪਭੋਗਤਾ ਇੱਕ ਬੋਰਡ ਬਣਾ ਸਕਦਾ ਹੈ। ਇੱਕ ਬੋਰਡ ਵਿੱਚ ਕਈ ਉਪਭੋਗਤਾ ਪਰਿਭਾਸ਼ਿਤ ਆਈਕਨ ਹੋ ਸਕਦੇ ਹਨ। ਉਪਭੋਗਤਾ ਆਪਣੇ ਬੋਰਡ ਵਿੱਚ ਮੌਜੂਦਾ ਜੈਲੋ ਆਈਕਨ ਵੀ ਜੋੜ ਸਕਦਾ ਹੈ। \"ਮਾਈ ਬੋਰਡਸ\" ਸਕ੍ਰੀਨ ਨੂੰ ਖੋਲ੍ਹਣ ਲਈ ਮੁੱਖ ਸਕ੍ਰੀਨ ਵਿੱਚ ਇੱਕ ਸਰਕੂਲਰ ਪਲੱਸ ਆਈਕਨ \'ਤੇ ਟੈਪ ਕਰੋ। ਬੋਰਡ ਨੂੰ ਖੋਲ੍ਹਣ ਲਈ ਸੂਚੀ ਵਿੱਚ ਆਈਕਾਨਾਂ \'ਤੇ ਟੈਪ ਕਰੋ।</string>
    <string name="my_boards_title_cd">ਚੁਣਿਆ ਗਿਆ ਚਿੱਤਰ \"ਮੇਰੇ ਬੋਰਡ\" ਸਕ੍ਰੀਨ ਨੂੰ ਦਰਸਾਉਂਦਾ ਹੈ। \"ਮੇਰੇ ਬੋਰਡ\" ਸਕ੍ਰੀਨ ਨੂੰ ਖੋਲ੍ਹਣ ਲਈ, ਮੁੱਖ ਸਕ੍ਰੀਨ ਵਿੱਚ ਇੱਕ ਸਰਕੂਲਰ ਪਲੱਸ ਆਈਕਨ \'ਤੇ ਟੈਪ ਕਰੋ। ਚਿੱਤਰ ਵਿੱਚ ਉਪਭੋਗਤਾ ਦੀ ਮੌਜੂਦਾ ਬੋਰਡ ਸੂਚੀ ਅਤੇ ਇੱਕ \"ਪਲੱਸ\" ਬਟਨ ਹੈ। ਨਵਾਂ ਬੋਰਡ ਬਣਾਉਣ ਲਈ \"ਪਲੱਸ\" ਆਈਕਨ \'ਤੇ ਟੈਪ ਕਰੋ ਜਿਸ ਨੂੰ \"ਐਡ ਬੋਰਡ\" ਆਈਕਨ ਵੀ ਕਿਹਾ ਜਾਂਦਾ ਹੈ। ਬੋਰਡ ਨੂੰ ਖੋਲ੍ਹਣ ਲਈ ਸੂਚੀ ਵਿੱਚ ਆਈਕਾਨਾਂ \'ਤੇ ਟੈਪ ਕਰੋ।</string>
    <string name="my_boards_info">ਸਕ੍ਰੀਨ ਦੇ ਸੱਜੇ ਸਿਖਰ \'ਤੇ \"ਸੰਪਾਦਨ\" ਮੀਨੂ ਆਈਕਨ \'ਤੇ ਟੈਪ ਕਰੋ। ਇਹ ਸੂਚੀ ਵਿੱਚ ਬੋਰਡਾਂ ਲਈ ਸੰਪਾਦਨ ਅਤੇ ਮਿਟਾਉਣ ਦੀਆਂ ਵਿਸ਼ੇਸ਼ਤਾਵਾਂ ਨੂੰ ਸਮਰੱਥ ਬਣਾਉਂਦਾ ਹੈ।</string>
    <string name="my_boards_info_cd">ਚੁਣਿਆ ਗਿਆ ਚਿੱਤਰ \"ਮੇਰੇ ਬੋਰਡ\" ਸਕ੍ਰੀਨ ਵਿੱਚ ਬੋਰਡ ਸੰਪਾਦਨ ਵਿਸ਼ੇਸ਼ਤਾਵਾਂ ਨੂੰ ਦਰਸਾਉਂਦਾ ਹੈ। ਸਕ੍ਰੀਨ ਦੇ ਸੱਜੇ ਸਿਖਰ \'ਤੇ \"ਸੰਪਾਦਨ\" ਮੀਨੂ ਆਈਕਨ \'ਤੇ ਟੈਪ ਕਰੋ। ਇਹ ਸੂਚੀ ਵਿੱਚ ਬੋਰਡਾਂ ਲਈ ਸੰਪਾਦਨ ਅਤੇ ਮਿਟਾਉਣ ਦੀਆਂ ਵਿਸ਼ੇਸ਼ਤਾਵਾਂ ਨੂੰ ਸਮਰੱਥ ਬਣਾਉਂਦਾ ਹੈ। ਜਦੋਂ ਸੰਪਾਦਨ ਸਮਰਥਿਤ ਹੁੰਦਾ ਹੈ, ਤਾਂ \"ਸੰਪਾਦਨ\" ਅਤੇ \"ਮਿਟਾਓ\" ਬਟਨਾਂ ਨੂੰ ਲੱਭਣ ਲਈ ਸੂਚੀ ਵਿੱਚ ਆਈਕਾਨਾਂ ਰਾਹੀਂ ਸਵਾਈਪ ਕਰੋ।</string>
    <string name="my_boards_add_board">ਨਵਾਂ ਬੋਰਡ ਬਣਾਉਣ ਲਈ \"ਐਡ ਬੋਰਡ\" ਆਈਕਨ \'ਤੇ ਟੈਪ ਕਰੋ। \"ਬੋਰਡ ਜੋੜੋ\" ਸਕ੍ਰੀਨ \'ਤੇ, ਤੁਸੀਂ ਇੱਕ ਚਿੱਤਰ ਚੁਣ ਸਕਦੇ ਹੋ, ਬੋਰਡ ਦਾ ਨਾਮ ਟਾਈਪ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹੋ ਅਤੇ ਬੋਰਡ ਲਈ ਇੱਕ ਭਾਸ਼ਾ ਚੁਣ ਸਕਦੇ ਹੋ।</string>
    <string name="my_boards_add_board_cd">ਚੁਣਿਆ ਗਿਆ ਚਿੱਤਰ \"ਐਡ ਬੋਰਡ\" ਸਕ੍ਰੀਨ ਨੂੰ ਦਰਸਾਉਂਦਾ ਹੈ। ਨਵਾਂ ਬੋਰਡ ਬਣਾਉਣ ਲਈ \"ਐਡ ਬੋਰਡ\" ਆਈਕਨ \'ਤੇ ਟੈਪ ਕਰੋ। ਤੁਸੀਂ \"ਬੋਰਡ ਲਈ ਚਿੱਤਰ ਚੁਣੋ\" ਬਟਨ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਕਰਕੇ ਬੋਰਡ ਲਈ ਚਿੱਤਰ ਚੁਣ ਸਕਦੇ ਹੋ। ਤੁਸੀਂ ਬੋਰਡ ਦਾ ਨਾਮ “ਇੱਥੇ ਬੋਰਡ ਦਾ ਨਾਮ ਸ਼ਾਮਲ ਕਰੋ” ਬਾਕਸ ਵਿੱਚ ਟਾਈਪ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹੋ। ਫਿਰ ਇੱਕ ਭਾਸ਼ਾ ਚੁਣੋ ਜਿਸ ਵਿੱਚ ਤੁਸੀਂ \"ਬੋਰਡ ਲਈ ਭਾਸ਼ਾ ਚੁਣੋ\" ਡ੍ਰੌਪਡਾਉਨ ਮੀਨੂ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਕਰਕੇ ਇੱਕ ਬੋਰਡ ਬਣਾਉਣਾ ਚਾਹੁੰਦੇ ਹੋ।</string>
    <string name="my_boards_add_icons">ਆਈਕਨ ਜੋੜੋ ਸਕ੍ਰੀਨ ਵਿੱਚ, ਤੁਸੀਂ ਜੈਲੋ ਲਾਇਬ੍ਰੇਰੀ ਤੋਂ ਆਪਣੇ ਬੋਰਡ ਵਿੱਚ ਆਈਕਨਾਂ ਨੂੰ ਜੋੜ/ਚੁਣ ਸਕਦੇ ਹੋ। ਜੈਲੋ ਲਾਇਬ੍ਰੇਰੀ ਵਿੱਚ ਆਈਕਨ ਨੂੰ ਖੋਜਣ ਲਈ ਖੋਜ ਵਿਸ਼ੇਸ਼ਤਾ ਵੀ ਉਪਲਬਧ ਹੈ।</string>
    <string name="my_boards_add_icons_cd">ਚੁਣੀ ਗਈ ਤਸਵੀਰ “ਐਡ ਆਈਕਾਨ” ਸਕ੍ਰੀਨ ਨੂੰ ਦਰਸਾਉਂਦੀ ਹੈ। ਸਕ੍ਰੀਨ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਤੁਹਾਡੇ ਬੋਰਡ ਵਿੱਚ ਜੈਲੋ ਲਾਇਬ੍ਰੇਰੀ ਆਈਕਨਾਂ ਨੂੰ ਜੋੜਨ/ਚੁਣਨ ਲਈ ਕੀਤੀ ਜਾਂਦੀ ਹੈ। ਸਕ੍ਰੀਨ ਵਿੱਚ ਸ਼੍ਰੇਣੀ ਅਤੇ ਉਪ-ਸ਼੍ਰੇਣੀ ਆਈਕਨਾਂ ਦੀ ਸੂਚੀ ਹੈ। ਵਿਸਤਾਰਯੋਗ ਸੂਚੀ ਸਕ੍ਰੀਨ ਦੇ ਖੱਬੇ ਪਾਸੇ ਉਪਲਬਧ ਹੈ। ਇਹ ਸੂਚੀ ਖਾਸ ਸ਼੍ਰੇਣੀ ਜਾਂ ਉਪ-ਸ਼੍ਰੇਣੀ ਦੇ ਨਾਲ ਸੂਚੀ ਵਿੱਚ ਆਈਕਾਨਾਂ ਨੂੰ ਫਿਲਟਰ ਕਰਨ ਵਿੱਚ ਤੁਹਾਡੀ ਮਦਦ ਕਰੇਗੀ। ਤੁਸੀਂ ਕਿਸੇ ਵੀ ਆਈਕਨ ਦੀ ਖੋਜ ਵੀ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹੋ। ਖੋਜ ਆਈਕਨ ਸਕ੍ਰੀਨ ਦੇ ਉੱਪਰ ਸੱਜੇ ਪਾਸੇ ਰੱਖਿਆ ਗਿਆ ਹੈ।</string>
    <string name="my_boards_add_edit_icons">ਐਡ-ਐਡਿਟ ਆਈਕਨ ਸਕ੍ਰੀਨ ਵਿੱਚ, ਤੁਸੀਂ ਆਪਣੇ ਖੁਦ ਦੇ ਅਨੁਕੂਲਿਤ ਆਈਕਨ ਜੋੜ ਸਕਦੇ ਹੋ ਅਤੇ ਸੂਚੀ ਵਿੱਚ ਆਈਕਾਨਾਂ ਨੂੰ ਸੰਪਾਦਿਤ ਜਾਂ ਮਿਟਾ ਸਕਦੇ ਹੋ। ਆਪਣਾ ਖੁਦ ਦਾ ਕਸਟਮ ਆਈਕਨ ਬਣਾਉਣ ਲਈ, ਸੂਚੀ ਵਿੱਚ \"ਆਈਕਨ ਸ਼ਾਮਲ ਕਰੋ\" ਬਟਨ \'ਤੇ ਟੈਪ ਕਰੋ।</string>
    <string name="my_boards_add_edit_icons_cd">ਚੁਣਿਆ ਗਿਆ ਚਿੱਤਰ \"ਐਡ-ਐਡਿਟ ਆਈਕਨ\" ਸਕ੍ਰੀਨ ਨੂੰ ਦਰਸਾਉਂਦਾ ਹੈ। ਸਕ੍ਰੀਨ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਤੁਹਾਡੇ ਆਪਣੇ ਕਸਟਮ ਆਈਕਨਾਂ ਨੂੰ ਜੋੜਨ ਲਈ ਕੀਤੀ ਜਾਂਦੀ ਹੈ। ਨਾਲ ਹੀ, ਸੰਪਾਦਿਤ ਕਰਨ ਲਈ, ਸੂਚੀ ਵਿੱਚ ਮੌਜੂਦਾ ਆਈਕਨਾਂ ਨੂੰ ਮਿਟਾਓ। ਇੱਕ ਕਸਟਮ ਆਈਕਨ ਜੋੜਨ ਲਈ ਸੂਚੀ ਵਿੱਚ \"ਐਡ ਆਈਕਨ\" ਬਟਨ \'ਤੇ ਟੈਪ ਕਰੋ। ਸੂਚੀ ਵਿੱਚ ਇੱਕ ਆਈਕਨ ਨੂੰ ਸੰਪਾਦਿਤ ਕਰਨ ਲਈ, ਆਈਕਨ \'ਤੇ \"ਸੰਪਾਦਨ\" ਬਟਨ \'ਤੇ ਟੈਪ ਕਰੋ। ਆਈਕਨ ਨੂੰ ਮਿਟਾਉਣ ਲਈ, ਆਈਕਨ \'ਤੇ \"ਮਿਟਾਓ\" ਬਟਨ \'ਤੇ ਟੈਪ ਕਰੋ। ਤੁਸੀਂ ਮੌਜੂਦਾ ਬੋਰਡ ਲਈ \"ਪ੍ਰਤੀ ਸਕ੍ਰੀਨ ਪ੍ਰਤੀ ਆਈਕਾਨਾਂ ਦੀ ਸੰਖਿਆ\" ਸੈਟਿੰਗ ਵੀ ਸੈਟ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹੋ। ਸਕ੍ਰੀਨ ਦੇ ਸੱਜੇ ਸਿਖਰ \'ਤੇ ਸਥਿਤ \"ਪ੍ਰਤੀ ਸਕ੍ਰੀਨ ਆਈਕਨਾਂ ਦੀ ਸੰਖਿਆ\" ਮੀਨੂ ਆਈਕਨ।</string>
    <string name="my_boards_add_icons_window">ਐਡ ਆਈਕਨ ਵਿੰਡੋ ਵਿੱਚ, ਤੁਸੀਂ ਆਪਣੇ ਖੁਦ ਦੇ ਕਸਟਮ ਆਈਕਨ ਲਈ ਨਾਮ ਅਤੇ ਚਿੱਤਰ ਸੈਟ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹੋ।</string>
    <string name="my_boards_add_icons_window_cd">ਚੁਣੀ ਗਈ ਤਸਵੀਰ \"ਐਡ ਆਈਕਨ\" ਵਿੰਡੋ ਨੂੰ ਦਰਸਾਉਂਦੀ ਹੈ। ਵਿੰਡੋ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਤੁਹਾਡੇ ਆਪਣੇ ਕਸਟਮ ਆਈਕਨ ਲਈ ਨਾਮ ਅਤੇ ਚਿੱਤਰ ਸੈੱਟ ਕਰਨ ਲਈ ਕੀਤੀ ਜਾਂਦੀ ਹੈ। ਤੁਸੀਂ ਆਪਣੇ ਡਿਵਾਈਸ ਕੈਮਰੇ ਤੋਂ ਜਾਂ ਜੈਲੋ ਲਾਇਬ੍ਰੇਰੀ ਤੋਂ ਚਿੱਤਰ ਚੁਣ ਸਕਦੇ ਹੋ।</string>
    <string name="my_boards_add_edit_expression">ਐਡ-ਐਡਿਟ ਵਰਬਿਏਜ ਵਿੰਡੋ ਵਿੱਚ, ਤੁਸੀਂ ਕਸਟਮ ਆਈਕਨ ਲਈ ਐਕਸਪ੍ਰੈਸਿਵ ਬਟਨਾਂ ਨੂੰ ਸਮਰੱਥ ਜਾਂ ਅਯੋਗ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹੋ। ਕਿਸੇ ਵੀ ਸਮੀਕਰਨ ਨੂੰ ਸਮਰੱਥ ਕਰਨ ਲਈ, ਗੋਲਾਕਾਰ ਹਰੇ ਪਲੱਸ ਬਟਨ \'ਤੇ ਟੈਪ ਕਰੋ ਅਤੇ ਫਿਰ ਇਸ ਨਾਲ ਸੰਬੰਧਿਤ ਦੋ ਸਮੀਕਰਨ ਲਾਈਨਾਂ ਜੋੜੋ। ਕਿਸੇ ਵੀ ਸਮੀਕਰਨ ਨੂੰ ਅਯੋਗ ਕਰਨ ਲਈ, ਗੋਲਾਕਾਰ ਲਾਲ ਘਟਾਓ ਬਟਨ \'ਤੇ ਟੈਪ ਕਰੋ। ਫਿਰ \"ਸੇਵ\" ਬਟਨ \'ਤੇ ਟੈਪ ਕਰੋ।</string>
    <string name="my_boards_add_edit_expression_cd">ਚੁਣਿਆ ਗਿਆ ਚਿੱਤਰ \"ਐਡ-ਐਡਿਟ ਵਰਬੀਏਜ\" ਵਿੰਡੋ ਨੂੰ ਦਰਸਾਉਂਦਾ ਹੈ। ਸਕ੍ਰੀਨ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਕਸਟਮ ਆਈਕਨ ਲਈ ਭਾਵਪੂਰਤ ਬਟਨਾਂ ਨੂੰ ਸਮਰੱਥ ਜਾਂ ਅਯੋਗ ਕਰਨ ਲਈ ਕੀਤੀ ਜਾਂਦੀ ਹੈ। ਕਿਸੇ ਵੀ ਸਮੀਕਰਨ ਨੂੰ ਸਮਰੱਥ ਕਰਨ ਲਈ, ਗੋਲਾਕਾਰ ਹਰੇ ਪਲੱਸ ਬਟਨ \'ਤੇ ਟੈਪ ਕਰੋ ਅਤੇ ਫਿਰ ਇਸ ਨਾਲ ਸੰਬੰਧਿਤ ਦੋ ਸਮੀਕਰਨ ਲਾਈਨਾਂ ਜੋੜੋ। ਕਿਸੇ ਵੀ ਸਮੀਕਰਨ ਨੂੰ ਅਯੋਗ ਕਰਨ ਲਈ, ਗੋਲਾਕਾਰ ਲਾਲ ਘਟਾਓ ਬਟਨ \'ਤੇ ਟੈਪ ਕਰੋ। ਫਿਰ \"ਸੇਵ\" ਬਟਨ \'ਤੇ ਟੈਪ ਕਰੋ।</string>
    <string name="my_boards_board_home_info">ਬੋਰਡ ਹੋਮ ਸਕ੍ਰੀਨ ਵਿੱਚ, ਤੁਸੀਂ ਆਪਣੇ ਕਸਟਮ ਬੋਰਡ ਦੀ ਵਰਤੋਂ / ਚਲਾ ਸਕਦੇ ਹੋ। ਤੁਸੀਂ, ਮੌਜੂਦਾ ਬੋਰਡ ਵਿੱਚ ਇੱਕ ਆਈਕਨ ਦੀ ਖੋਜ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹੋ, ਮੌਜੂਦਾ ਬੋਰਡ ਲਈ \"ਪ੍ਰਤੀ ਸਕਰੀਨ ਪ੍ਰਤੀ ਆਈਕਾਨਾਂ ਦੀ ਸੰਖਿਆ\" ਸੈਟਿੰਗ ਨੂੰ ਬਦਲ ਸਕਦੇ ਹੋ ਜਾਂ ਮੌਜੂਦਾ ਬੋਰਡ ਵਿੱਚ ਆਈਕਾਨਾਂ ਦੀ ਸਥਿਤੀ ਬਦਲ ਸਕਦੇ ਹੋ। ਇਹ ਬਟਨ ਸਕ੍ਰੀਨ ਦੇ ਸੱਜੇ ਸਿਖਰ \'ਤੇ ਉਪਲਬਧ ਹਨ।</string>
    <string name="my_boards_board_home_info_cd">ਚੁਣਿਆ ਗਿਆ ਚਿੱਤਰ ਬੋਰਡਾਂ ਦੀ ਹੋਮ ਸਕ੍ਰੀਨ ਨੂੰ ਦਰਸਾਉਂਦਾ ਹੈ। ਇਸ ਸਕ੍ਰੀਨ ਵਿੱਚ, ਤੁਸੀਂ ਬਣਾਏ ਗਏ ਬੋਰਡ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਜਾਂ ਚਲਾ ਸਕਦੇ ਹੋ। ਨਾਲ ਹੀ, ਤੁਸੀਂ ਮੌਜੂਦਾ ਬੋਰਡ ਵਿੱਚ ਇੱਕ ਆਈਕਨ ਦੀ ਖੋਜ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹੋ, ਮੌਜੂਦਾ ਬੋਰਡ ਲਈ \"ਪ੍ਰਤੀ ਸਕਰੀਨ ਪ੍ਰਤੀ ਆਈਕਾਨਾਂ ਦੀ ਸੰਖਿਆ\" ਸੈਟਿੰਗ ਨੂੰ ਬਦਲ ਸਕਦੇ ਹੋ ਜਾਂ ਮੌਜੂਦਾ ਬੋਰਡ ਵਿੱਚ ਆਈਕਾਨਾਂ ਦੀ ਸਥਿਤੀ ਬਦਲ ਸਕਦੇ ਹੋ। ਇਹ ਬਟਨ ਸਕ੍ਰੀਨ ਦੇ ਸੱਜੇ ਸਿਖਰ \'ਤੇ ਉਪਲਬਧ ਹਨ।</string>
    <string name="place_holder_no_icons_added">ਬੋਰਡ ਦਾ ਕੋਈ ਆਈਕਨ ਨਹੀਂ ਹੈ</string>
    <string name="language_not_working">ਜੇਕਰ ਐਪ ਚੁਣੀ ਗਈ ਭਾਸ਼ਾ ਲਈ ਕੋਈ ਵੌਇਸ ਆਉਟਪੁੱਟ ਪੈਦਾ ਨਹੀਂ ਕਰਦੀ ਹੈ, ਤਾਂ ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਹੇਠਾਂ ਦਿੱਤੇ ਕਦਮਾਂ ਨੂੰ ਪੂਰਾ ਕਰੋ:</string>
    <string name="txtMoreLangSetting">ਹੋਰ ਭਾਸ਼ਾ ਸੈਟਿੰਗ:</string>
    <string name="board_place_holder_text">ਤੁਸੀਂ ਅਜੇ ਤੱਕ ਕੋਈ ਬੋਰਡ ਨਹੀਂ ਜੋੜਿਆ ਹੈ।</string>
    <string name="change_language_voice">ਭਾਸ਼ਾ ਲਈ ਲਹਿਜ਼ਾ (ਆਵਾਜ਼) ਚੁਣੋ:</string>
    <string name="update_the_package">ਚੁਣੀ ਗਈ ਭਾਸ਼ਾ ਨੂੰ ਯੋਗ ਕਰਨ ਲਈ ਭਾਸ਼ਾ ਪੈਕੇਜ ਅੱਪਡੇਟ ਕਰੋ।</string>
    <string name="voice_warning">ਜੇਕਰ ਚੁਣੀਆਂ ਗਈਆਂ ਭਾਸ਼ਾਵਾਂ (ਭਾਸ਼ਾਵਾਂ) ਦੀਆਂ ਆਵਾਜ਼ਾਂ ਉਪਲਬਧ ਨਹੀਂ ਹਨ ਜਾਂ ਵੌਇਸ ਡ੍ਰੌਪ ਡਾਊਨ ਦੇ ਹੇਠਾਂ ਖਾਲੀ ਦਿਖਾਈ ਦਿੰਦੀਆਂ ਹਨ, ਤਾਂ Google ਪਲੇ ਸਟੋਰ ਤੋਂ Google ਟੈਕਸਟ ਟੂ ਸਪੀਚ ਐਪ ਨੂੰ ਅੱਪਡੇਟ ਕਰੋ ਅਤੇ ਆਪਣੀ ਡਿਵਾਈਸ \'ਤੇ ਭਾਸ਼ਾ(ਵਾਂ) ਲਈ ਵੌਇਸ ਡੇਟਾ ਸਥਾਪਤ ਕਰੋ। .</string>
    <string name="enableFishAnimation">ਮੱਛੀ ਐਨੀਮੇਸ਼ਨ ਚਾਲੂ ਕਰੋ</string>
    <string name="enableIconAddition">\"ਐਡ ਆਈਕਨ\" ਬਟਨ ਦਿਖਾਓ</string>
    <string name="createHomeCustomIcon">ਆਈਕਨ ਬਣਾਉ</string>
    <string name="createHomeCustomCategory">ਸ਼੍ਰੇਣੀ ਬਣਾਉ</string>
    <string name="home_custom_icon_place_holder_text">ਇੱਥੇ ਕੋਈ ਕਸਟਮ ਆਈਕਾਨ ਸ਼ਾਮਲ ਨਹੀਂ ਕੀਤੇ ਗਏ ਹਨ.</string>
    <string name="enableBlackWhiteColor">ਮੋਨੋਕ੍ਰੋਮ ਡਿਸਪਲੇ ਨੂੰ ਸਮਰੱਥ ਕਰੋ (ਕਾਲਾ ਅਤੇ ਚਿੱਟਾ)</string>
    <string name="txtDisplaySettings">ਡਿਸਪਲੇ ਸੈਟਿੰਗਜ਼</string>
    <string name="txtCustomisationSetting">ਅਨੁਕੂਲਤਾ ਸੈਟਿੰਗਜ਼</string>
    <string name="txtOtherSetting">ਹੋਰ ਸੈਟਿੰਗਾਂ</string>
    <string name="menuBoardsTrash">ਰੱਦੀ ਬੋਰਡ (Trashed Boards)</string>
    <string name="about_jellow_speech">ਜੈਲੋ ਇੱਕ ਸੰਚਾਰਕ ਹੈ, ਜੋ ਬੋਲਣ ਨੂੰ ਸਮਰੱਥ ਬਣਾਉਣ ਲਈ ਆਈਕਾਨਾਂ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਕਰਦਾ ਹੈ ਅਤੇ ਬੋਲਣਾ ਸਿੱਖਣ ਵਾਲਿਆਂ ਦੁਆਰਾ ਵਰਤਿਆ ਜਾ ਸਕਦਾ ਹੈ, ਜਾਂ ਜਿਨ੍ਹਾਂ ਨੂੰ ਬੋਲਣ ਵਿੱਚ ਮੁਸ਼ਕਲ ਆਉਂਦੀ ਹੈ। ਜੈਲੋ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਛੋਟੇ ਬੱਚਿਆਂ ਅਤੇ ਸ਼ੁਰੂਆਤੀ ਸਿਖਿਆਰਥੀਆਂ ਦੁਆਰਾ ਆਪਣੇ ਰੋਜ਼ਾਨਾ ਜੀਵਨ ਵਿੱਚ ਅਕਸਰ ਵਰਤੇ ਜਾਂਦੇ ਸ਼ਬਦਾਂ ਅਤੇ ਸ਼੍ਰੇਣੀਆਂ ਨੂੰ ਸਿੱਖਣ ਲਈ ਵੀ ਕੀਤੀ ਜਾ ਸਕਦੀ ਹੈ। ਜੈਲੋ ਦੇ ਰੰਗੀਨ ਅਤੇ ਦੋਸਤਾਨਾ ਆਈਕਨ ਬੱਚਿਆਂ ਨੂੰ ਤਸਵੀਰਾਂ ਅਤੇ ਉਹਨਾਂ ਦੇ ਅਨੁਸਾਰੀ ਸ਼ਬਦ ਲੇਬਲਾਂ ਵਿਚਕਾਰ ਸਬੰਧ ਵਿਕਸਿਤ ਕਰਨ ਵਿੱਚ ਮਦਦ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹਨ। ਇਸ ਨੂੰ ਮੁੰਬਈ ਵਿੱਚ ਸਥਿਤ ਇੰਡੀਅਨ ਇੰਸਟੀਚਿਊਟ ਆਫ਼ ਟੈਕਨਾਲੋਜੀ ਬੰਬੇ ਦੇ IDC ਸਕੂਲ ਆਫ਼ ਡਿਜ਼ਾਈਨ ਵਿੱਚ ਵਿਕਸਤ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਹੈ। ਜੈਲੋ ਦੀ ਭਾਸ਼ਾ ਦੀ ਯੋਗਤਾ ਨੂੰ ਵਧਾਉਣ ਲਈ, ਪ੍ਰੋਜੈਕਟ ਜਾਂਚਕਰਤਾਵਾਂ ਦੁਆਰਾ ਇੱਕ ਨਾਵਲ ਭਾਵਨਾਤਮਕ ਭਾਸ਼ਾ ਪ੍ਰੋਟੋ ਕਾਲ ਜਾਂ ELP ਦੀ ਕਲਪਨਾ ਕੀਤੀ ਅਤੇ ਵਿਕਸਤ ਕੀਤੀ ਗਈ ਸੀ। ELP 6 ਐਕਸਪ੍ਰੈਸਿਵ ਆਈਕਾਨਾਂ ਨੂੰ ਦਰਸਾਉਂਦਾ ਹੈ ਜੋ ਇੰਟਰਫੇਸ ਦਾ ਕੋਰ ਬਣਾਉਂਦੇ ਹਨ। ਇਹਨਾਂ ਕੋਰ ਆਈਕਨਾਂ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਕਰਕੇ, ਬੱਚਾ ਆਪਣੀ ਪਸੰਦ, ਨਾਪਸੰਦ ਅਤੇ ਲੋੜਾਂ ਨੂੰ ਦੂਜਿਆਂ ਨਾਲ ਸੰਚਾਰ ਕਰ ਸਕਦਾ ਹੈ। ਜੈਲੋ ਨੂੰ ਸਿੱਖਣ ਵਿੱਚ ਆਸਾਨ ਇੰਟਰਫੇਸ ਦੇ ਨਾਲ ਬੱਚਿਆਂ ਦੇ ਅਨੁਕੂਲ ਮੰਨਿਆ ਜਾਂਦਾ ਹੈ। ਐਪਲੀਕੇਸ਼ਨ ਨੂੰ ਐਂਡਰੌਇਡ ਟੈਬਲੇਟਾਂ ਲਈ ਅਨੁਕੂਲਿਤ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਹੈ। ਜੈਲੋ ਵਰਤਮਾਨ ਵਿੱਚ ਅੰਗਰੇਜ਼ੀ, ਹਿੰਦੀ, ਬੰਗਾਲੀ, ਮਰਾਠੀ, ਤਾਮਿਲ, ਤੇਲਗੂ, ਗੁਜਰਾਤੀ, ਪੰਜਾਬੀ, ਸਪੈਨਿਸ਼, ਉੜੀਆ, ਮੈਥਿਲੀ, ਉਰਦੂ, ਜਰਮਨ ਅਤੇ ਫ੍ਰੈਂਚ ਵਿੱਚ ਉਪਲਬਧ ਹੈ। ਜੈਲੋ ਦਾ ਮੌਜੂਦਾ ਸੰਸਕਰਣ _ ਹੈ। ਐਪਲੀਕੇਸ਼ਨ ਹੋਰ ਵਿਕਾਸ ਅਧੀਨ ਹੈ। ਇਸ ਲਈ, ਜੇਕਰ ਤੁਹਾਡੇ ਕੋਲ ਸਾਡੇ ਲਈ ਕੋਈ ਸੁਝਾਅ ਹਨ, ਤਾਂ ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਇਸਨੂੰ ਫੀਡਬੈਕ ਟੈਬ ਦੇ ਹੇਠਾਂ ਦਰਜ ਕਰੋ ਜਾਂ jellowcommunicator@gmail.com \'ਤੇ ਸਾਨੂੰ ਲਿਖੋ। ਜੈਲੋ ਨੂੰ ਕਰੀਏਟਿਵ ਕਾਮਨਜ਼ ਐਟ੍ਰਬਿਊਸ਼ਨ ਗੈਰ-ਵਪਾਰਕ ਸ਼ੇਅਰ ਅਲਾਈਕ 4.0 ਇੰਟਰਨੈਸ਼ਨਲ ਲਾਇਸੈਂਸ ਦੇ ਤਹਿਤ ਲਾਇਸੰਸਸ਼ੁਦਾ ਹੈ। ਜੈਲੋ \'ਤੇ ਕੰਮ ਦਾ ਸਿਹਰਾ ਇੰਡੀਅਨ ਇੰਸਟੀਚਿਊਟ ਆਫ ਟੈਕਨਾਲੋਜੀ ਬੰਬਈ ਨੂੰ ਦਿੱਤਾ ਜਾਂਦਾ ਹੈ। ਇਸ ਐਪਲੀਕੇਸ਼ਨ ਵਿੱਚ ਆਈਕਾਨ, ਲੇਆਉਟ, ਆਰਕੀਟੈਕਚਰ, ਵਿਜ਼ੂਅਲ ਪਛਾਣ, ਅਨੁਵਾਦ, ਅਤੇ ਸੌਫਟਵੇਅਰ ਕੋਡਾਂ ਵਾਲੀ ਸਮੱਗਰੀ ਨੂੰ ਸਾਂਝਾ ਕੀਤਾ ਜਾ ਸਕਦਾ ਹੈ ਅਤੇ ਅਪਣਾਇਆ ਜਾ ਸਕਦਾ ਹੈ ਪਰ ਵਪਾਰਕ ਉਦੇਸ਼ਾਂ ਲਈ ਵਰਤਿਆ ਨਹੀਂ ਜਾ ਸਕਦਾ ਹੈ। ਜਦੋਂ ਸਮੱਗਰੀ ਵਰਤੀ ਜਾਂਦੀ ਹੈ, ਤਾਂ ਅਸੀਂ ਤੁਹਾਨੂੰ ਇੰਡੀਅਨ ਇੰਸਟੀਚਿਊਟ ਆਫ਼ ਟੈਕਨਾਲੋਜੀ ਬੰਬੇ ਨੂੰ ਸਵੀਕਾਰ ਕਰਨ ਲਈ ਬੇਨਤੀ ਕਰਦੇ ਹਾਂ। ਜੈਲੋ www ਡਾਟ ਜੈਲੋ ਡਾਟ ਓ ਆਰ ਜੀ \'ਤੇ ਡਾਊਨਲੋਡ ਕਰਨ ਲਈ ਉਪਲਬਧ ਹੈ। ਜੇਕਰ ਤੁਸੀਂ ਕੋਡ ਨੂੰ ਹੋਰ ਵਿਕਸਿਤ ਕਰਨ ਜਾਂ ਆਪਣੀ ਥਾਂ \'ਤੇ ਜੈਲੋ ਵਰਕਸ਼ਾਪ ਕਰਵਾਉਣ ਵਿੱਚ ਦਿਲਚਸਪੀ ਰੱਖਦੇ ਹੋ, ਤਾਂ ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਪ੍ਰੋਫੈਸਰ ਰਵੀ ਪੂਵਈਆ ਨੂੰ j e l l o w c o m m u n i c a t o r @ g m a i l . c o m\'ਤੇ ਲਿਖੋ। </string>
    <string name="trash_the_board">ਕੀ ਤੁਸੀਂ ਬੋਰਡ ਰੱਦੀ ਨੂੰ \" -\" ਤਬਦੀਲ ਕਰਨਾ ਚਾਹੁੰਦੇ ਹੋ?</string>
    <string name="trash_board_placeholder">ਕੋਈ ਬੋਰਡ ਰੱਦੀ ਨਹੀਂ ਹਨ।</string>
    <string name="restore_the_board">ਮੌਜੂਦਾ ਬੋਰਡ ਨੂੰ ਬਹਾਲ ਕਰੋ</string>
    <string name="boards_trash_screen">ਬੋਰਡ ਰੱਦੀ ਸਕਰੀਨ</string>
    <string name="board_moved_to_trash">_ ਬੋਰਡ ਰੱਦੀ ਵਿੱਚ ਲਿਜਾਇਆ ਗਿਆ</string>
    <string name="board_restored_from_trash">_ ਬੋਰਡ ਨੂੰ ਬਹਾਲ ਕੀਤਾ</string>
</resources>